Router路由器 集中討論區(3)

新post繼續 多謝巴打支持

]我近呢個月轉左bb1000
之後買左r7000

po多次去新post 巴打幫幫手

我新買左條cat 6線
1. 直插電腦(已經較左1000M)可以得2xx-3xx mbps (check過電腦網卡support gigabyte, 但可能部腦太舊 底板 cpu 之類 好似差唔多8年 唔知關唔關事?)
2. 直插ps4 去到5xx mbps

(新買r7000係用原生firmware, 冇開qos同其他特別野)
3. 插r7000再出wifi 電話收到3xx-4xx mbps
4. 插r7000再出1米 cat 6線去電腦都係同(1)一樣 得2xx-3xx mbps
再出多條r7000送個條cat 5e lan線去ps4 得17x mbps

另外有時r7000 LAN去電腦個燈會變橙色
但大部份時間全部都係白色

請問各位巴打我可以再點整好
我依家都唔知係r7000定係我部腦定係寬頻問題

我個見解 解答少少先
1.舊電腦會有關係 但可以試下重開mondem加router再測試
3.好正常 視乎電話食到幾多天線接收 雙向架
4.試下借人地新notebook插線 試左速度捉左蛇先

頻寬80
頻道149
試試

留名

係邊到買R7000抵啲？

睇HKEPC嗰邊話AC68U update咗firmware後已可用到AiMesh，不過我就唔係好知Mesh係乜嚟，剩係知佢可以增加wifi覆蓋率，但好似要兩個router以上都做到？如果咁計既似乎AC68U唔再同R7000平手，應該更勝一籌了

2個同1個比？

咁有呢樣功能，點都會有優勢，有啲人的確需要用兩個以上router先夠cover全屋

想請教下有冇巴打有買Hardware firewall (家用) ?

其實AiMesh同mesh有咩分別？

Reset 多幾次試下

Ai我估應該係ASUS自家品牌既意思，佢既雲端服務都叫AiCloud

路由器簡稱 路器？

其實Linksys EA8300/9300都係Mesh Router來
只係D廠出親Mesh router都整到Google Wi-Fi 咁樣
搞到個個都以為Mesh Router一定係圓柱/方型

我本身係1000mbps網速既，用左成年都冇咩問題，有日身痕冇野做拉左條lan線出黎再插返入去，之後就得返100mbps上網，用左好多方法都唔成功變返1000，個lan線插口位有橙燈(冇閃下閃下)，同黃燈閃下閃下，想問下到底出左咩問題先會咁

有冇換第二條試?你個乜router?

屋企得一條線……router係hkbn - HG IAD601D

想問下大家意見
由於小弟間屋多雜物
加上間房有主力牆檔住
所以收唔到客聽wifi
不過好彩以前有拉咗條線入房
依家lan插住部desktop打機
因為實在唔想用tp-link
想問下除咗tp-link呢隻細router
仲有無其他細router係可以同時wifi+插lan頭上網?

有wan port既wifi router都有呢種基本功能喎

屋企依家仲用緊linksys E1700，個nexus player睇NAS放既1080p影片好窒，想平平地買隻有AC既無線router，最好LAN port行埋giga

唔要支那牌子，有咩好介紹

岩岩上網搵linksys EA6350v3係咪我呢D窮人恩物？

筆直幾多 窮成點

唔想過八舊水
越平越好

屋企三百呎兩房 主要想俾6部device connect wifi用

本身用pccw 100Mbps

有冇平靚正router好介紹？唔要tp-link

有冇巴打係淘寶買過ac68u/r7000
個價錢同係香港買差咁遠嘅

Ac58u喇

Thx

Asus RT n12+ ok嗎？ 屋企得100Mbps, 只仰普通用

冇問題，100M以下N12HP最抵最靚

NAS應該用KODI播最好，你唔係Qnap所以冇HDMI？

Thanks

iOS 的話nPlayer秒殺所有player

同意

有HDMI既NAS係好先進
無錢換

我知
只係想問下有無d差唔多size既細router
因為想放係間房度

Asus AC66U ver B1 $740
記住係B1, 唔好買舊野

可以flash for ac68u 既 ddwrt 落去, 唔識玩ddwrt, 照用stock firmware 都得

呢d 細細舊既叫 travel router, 其他brand 都有
eg: Netgear PR2000 Trek N300 $470

雙11係京東買左個華碩AC86U, (華碩京東官方店),
當日淘寶華碩旗艦店都係做緊人仔799.
不過貪京東包郵到香港所以係京東買.
點知好多人中伏 (一路收唔到貨).
所以去淘寶旗艦店買穩陣D.
------
國行就有頭1年有壞換新/第2-3年維修保養.
如果你見到特別平個D, 睇下有冇寫簡包,
簡包就係翻新機, 無原廠保養,
有壞就舖保.
都見有人買翻新機話幾抵用.

其實想問下netgear 呢個牌子係咪好過tp-link?

美帝vs支那，仲使比較？

正解 我寧願賣屎忽比美帝

想問下呢隻可唔可以邊出wifi,邊插lan頭一齊用
諗住電話用wifi,desktop插lan線
因為tp-tink嗰隻寫明話得
不過唔知netgear呢隻得唔得？

想問開左張csl let-a SIM card
想插router 屋企用 有無邊慢router 岩用又唔貴？
係咪會有router 行唔晒let-a?
唔該晒 🙇🏻

想問下
屋企得200-300呎遲下轉1000mbps
用ac58u好定ac68u好或者有更好推介

點樣都係ac68u比較好

新手求教
有冇邊隻router效能同netgear r6220差唔多，
之前就係用r6220好夠用所以新一隻同佢差唔多就得
hkbn500mb
700 呎
thx

用緊hkbn 100mbps,有冇平既router推介？

想問電腦直插lan線有600Mbps
如果經router再插得返300幾Mbps 係咪正常
router用緊ac88u

係咪好唔正常
R7000 hkbn1000
Iphone 8

正常冇事應該收幾快

入個po 都load成十幾廿秒

Fb load段2分幾鐘嘅片都停幾次

係Router旁邊試？

88u 食足600M 有突

姐係有問題

屋企有個 pccw 既 hg 8045
再用多個 router 有冇野要set

想買個router,500尺屋，要穿兩塊牆，只需要上網，唔需要額外功能，有咩好推介？

之前用開AC68u覺得wifi範圍一般
有部冇wifi嘅商業級router
想問邊有冇邊隻ap介紹
想整夠兩隻ap喺屋企

我只能夠話你知88u 係硬件上做到d 乜
實際上你用乜方法試, 試果陣發生緊乜事, 同你部野係咪虧左... 隔住個mon 無人答到你

flash 個ddwrt 落去tune 下d 數值先
完全唔識既, 洗下冤枉錢, 買netgear orbi

好啦唔該

Flash左Merlin
又多bug又唔係話好大改善
加上屋企有24/7server
所以諗住用獨立router+ap

返屋企試下 想問正常係幾多

PCCW 1000M
iPhone 8 Plus

想問用緊咩router

86u + 68u 做aimesh 好正

屋企600尺左右
3部iphone用wifi
主要上網，睇戲，玩下手機app
用緊netvigator 1000m
想問下 買 R7000 R7000p 定R7800 好d？

iPhone Wi-Fi 唔算好快，正常AC router都去到呢個速度

以後你嘅資料咪先上北京！

支那嘢真喺貼錢比我都唔用！

有個屋企WIFI 問題一直都煩擾左我好耐,

我本身用HKBN 100MB, Router 就TP LINK WR940N, 新買番黎已經發現打機有時會PING 跳到好高等幾十秒先正常番( lag spike), 用左1年左右之後什至玩玩下ROUTER 會上唔到網要REBOOT 先得。早2日頂唔順去買左隻linksys e1200 v2, 我見係用broadcom chipset 應該會比較穩定,但問題都係一樣什至更嚴重, 而且down / upload 速度 比TPLINK 仲慢。請問係咪router ram 太少 or有咩setting 問題 / 有邊隻router 介紹

利申:
屋企同時有9部devices 連住,
4X 電話
2X notebook
2X ipad
1X smart TV

屋企得4個人, 同一時間只會有4-5部device 上緊網
屋企好細,無咩牆

感激

插線都係咁慢?
CAPTURE ROUTER個SETTING睇下?

要cap咩settings?
最困擾係打機會突然爆ping..我兩隻router 都係咁
關唔關我connect 太多事

AC86U & AC88U 邊部好

已經關左QoS 同Firewall

e1200v2 都n年前model
得32mb ram
你仲要幾個人一齊上

你是但執部屌米都好啦

屌米路由都嫌貴的話

可以用上閒魚幾十蚊收隻水星mac1200

戰馬級任勞任怨

我諗住得100MB 唔使用D 勁ROUTER
我睇過NETGEAR 不過我又覺得用唔到咁勁無買

Google WiFi anyone?
開心使用中

最近屋企轉4g無限
router要放到廳窗口位先收得好
但一入房就收唔到wifi

試過用隻舊router做ap
但個網速跌得好勁

有無咩方法

Ac87u 打算升級 如果轉R7800 會唔會太ON9 定攻頂上R8500?

100mb上網有咩推薦
屋企唔大 得一部電腦同幾部電話

R8500 停左產.. 香港應該好難買到
另外有隻新野, R8000P 會好d, 都係周街無貨

asus ac66u ver b1
配ddwrt

Router隔離 hkbn1000 netgear r7000
5ghz係咪唔多正常

我要打直 其實都唔係信唔過牙石 如果轉ac86u 算係升級定降級呢？

想問下有線200M 用緊NETGEAR6900 而家一多野連就好慢 甚至斷埋TIM
最勁個陣連緊4部電話 1部電視 2部平板 1部PS4 係個上網問題定其他原因 部ROUTER我乜都冇SET 連密碼都係本身果個

你試吓多嘢連時入去睇吓個cpu usage多唔多
照計6900 個config同7000 一樣
閒閒地10幾廿部機無問題

好呀 我今晚返去睇下先

Ac68u 廿部都冇問題

想問下巴打們, ac68u + external hdd, 點先可以做到無線hdd 功能?
試左ai cloud, 用iphone app, 可以write 同read, 但用mac機finder, 只能read, 而且淨係睇到bt 落黎既file, 自己入落hdd 既完成睇唔到

有咩setting 先做到無線hdd 功能

有無r7800用家講下隻野

同埋想問仲係咪boardcom勁啲?

而家連緊6部野個CPU 負載 都係3.5% 記憶體用左104MB 咁樣係咪即係唔關個ROUTER事??我見好似話個Smart Connect可以自動分配d速度 唔洗比某樣野搶哂 但我琴日set左都好似冇分別 最勁個下係ps4同電視一禁左更新 電腦同其他野都即刻斷哂線 係咪有線200m唔夠我用

用緊asus rt-n14uhp 100MB HKBN上網
多人連線(PC,2部手機同時連)果陣wifi就斷
呢家手機直程睇youtube/twitch成日斷
有冇師兄知咩事/有router推介
ps直插lan線落pc 唔會出現斷線
ps2 關唔關火牛事(火牛係之前tp link既牛)

我網上行1000 用 r7000p
lan 去連ps4都係咁

其實meshwifi穿唔穿到石屎牆？

PS廳同房隔左幅石屎牆

mesh wifi 用衛星搭衛星飛

千幾呎 100mb
2 laptop
2 notebook
4手機

有咩幾推介？定其實都冇咩分別？
唔該

sorry

多唔多牆要穿?單層定複式?

單層
黃星係router位
橙星係notebook/desktop位

mesh Wi-Fi 若果有錢的話
高級 negear
普通嘅 Asus ac68 u

大家好
屋企用緊3 100M, 用緊架舊tp link short short地,
諗住平平地買小米3, 個姐姐話 3用唔到小米 話咩唔夾..
router嘢我咩都唔識, 只係想平平地換AC router, 屋內聯wifi可快d..

我應換咩好呢? 謝謝

係跟住有個sale哥哥話唔止小米, 和記同有d新routers唔夾用唔到, 舊款先反而得..

好驚買左用唔到

1x pc , 3x手機, mytvbox , 唔打機.只係有時stream戲去手機睇. 越平越好.謝謝

想問AC58U同AC68U個分別係咩？700尺3房1000mb plan用邊隻router好？🙏

[幫幫手] 穿牆後 wifi 滿格 但超級慢

係主力牆，電話電腦仲收到 2-3 格 (3係滿)，但就上唔到網(或好慢)

係唔係換 router 可以解決到嘅問題?
上網睇過，除咗router 強度，有可能係部device 雙向傳唔返過去

gogogo

屋企1000呎 用緊1000mbps 隻垃圾totolink冇啦啦燒左 聽日即刻出深水埗買過隻 要穿牆 我預800幾蚊 應該要邊隻好？都係普遍既r7000/ac68u?

拎左隻ac87u去整 佢話停左產 換左隻86比我 算唔算升左級？

黎近升級上 網上行500M
屋企3百呎 冇咩牆
有冇邊部Router好介紹
價錢500以下最好

屋企係500M 用緊AC58U
細佬一down game
我部腦就得翻 20mb嘅up同download
請問有咩解決方案

CHIPSET唔同

效能計AC68U係勁D.不過網通既U普遍熱D.

基本上AC68U雖然算舊機.但係效能上係勁過AC58U果部

華碩平機...通常唔係自己做.係OEM人地既.

FW升級果類會做得無咁密

58U賣點係WIFI既技術係新D.不過你無相應DEVICE根本就無用

屋企多蘋果機既話.我覺得買網通U既機比較好

唔駛加錢既話.我覺得換得過

AC87U本身部機多小問題.大約都係去到上年年頭個FW後打後先開始叫穩定.少WIFI斷線

AC86U個WIFI技術係新一D.粒主CPU都係比較新既

本身部機就唔算貴.長遠黎講,依個型號應該都係代替AC68U了

巴打們 我而家用緊裝上行個router 1000M 想換個食得哂1000m既router 有咩好介紹 屋企400尺左右 因為屋企個機頂機連上網好疾

R7000 / ac68u 滿足哂又抵用

得 100mb 上網平平地有咩推介

Netvigator 4x1000Mbps
Router:google wifi
其實收得幾好 咁岩深夜肚痛係廁所上連登
距離個router都幾遠下

R7000P係咪好過R7000?
之前黃金特價$999買左

有冇人知和記500M光纖modem有幾多個port
最近升500M plan緊啲router點放

P係7000下一代

Orbi可唔可以溝managed switch一齊用?
如果想要有一個solid wired backbone係唔係都係最好用一個勁router + 一堆AP，好過用mesh?

屋企用緊bb1000同埋本身用ausu既ac66u上網
最近要幾部腦擺返入房 又唔想拉線
如果想食盡個上網速度既話 應該換google wif
定係買多個router入房收wifi再駁線落電腦
定係買張wifi卡會好D
屋企有900尺 唔該大家

900尺喎 加多隻router同用mesh router有咩分別
直接用mesh router啦 再駁線
但900尺未必收得好 可能要係中間地方放多隻

姐係用mesh router駁lan線放wifi
房就用ac66u收再用線駁電腦？

Pccw 1000m用係咪都係標準答案R7000?

唔係 係全用mesh router

你想快定收得好？快咪R7000/68u
覆蓋廣同穩咪google wifi
利申其實pccw sales

建唔建議用wifi卡插落電腦？

Ok 研究下先

Btw，點解pccw仲要用modem? 我覺得好無謂 又要多嚿野

你光纖既話 唔用modem幫你將光信號轉番做數據 你點用？

但hkbn呢 我真係唔識

Wifi卡咪變咗用普通wifi信號接收
不過個接收強度會唔會同mesh router1樣或者好過 就唔知了

其實正常用光纖入到屋既上網 都應該係有modem
但冇modem既話 通常佢既速度只會係到機房
之後係機房拉lan線入屋 好難俾到好高速你

想買新 lm

學到野
仲以為有modem果啲係雞啲

新機上網出問題
driver係最新
上網插lan線 但限左網速 只有10mbps
我試過轉100/1000mbps 雙工
但會變成沒有有效ip/直情成個detect唔到

網卡係Intel® Ethernet Connection I219-V

好想試下GOOGLE WI-FI 但村屋撚只可以用HKBB

想問下asus RT N18u係咪好差 成5舊水 放係房
但個廳已經收唔到
屋企得400尺

申請個the club會員 之後搵我幫你啦
The club可以租到 btw留個tg搵你傾下？

我部機用ASUS ROG Z370 Maximus X Formula
都係呢個內置lan卡
我又未試過咁 但我set咗自動 唔知有冇影響

唔算差嫁啦
不過你點樣放佢係個問題
同埋你房道牆厚唔厚？
厚就神仙都難救

係咪CSL個THE CLUB?可以點搞

就咁去the club個網到申請就可以嫁啦😂
傳送門

真係有興趣既話留個tg啦 搵你傾傾

想買新咩？

500呎左右洗唔洗google WiFi? 啲牆應該唔算厚

google wifi 不如netgear Orbi 😂 500 應該你買隻netgear 7800 ok, 如果你要求only 收到singnal

7800個價位我ok既，但如果7000都差唔多咁就唔7800啦 第一次用1000m唔識揀

點算好？

留意返 r7800係高通cpu 無網通咁熱(r7000)
穩定性網通會較佳
利申：R7800 身痕想試ac86u

屋企用緊4G上網 (40M左右)

想買個router做ap

要行gigalan (for nas)

有冇推介?

budget: 600

好

試啦 有錢就得嫁啦

搵到問題了
岩岩用其他cable試 有100mbps
舊個條就得10mbps
總結
Router, 硬件無問題
Cable有問題

買返條cat6線喇

你屋企條線100定1000呀

最近個router一日斷幾次
wifi冇左訊號手機跳去3G
電腦用lan線右下角出 X
試過唔插主lan線都會有wifi電腦唔會出X不過上唔到網
請問係咪代表router壞

試下係modem條線直插電腦 睇下會唔會咁
Btw係咪HKBN呢
另外俾埋router型號 線type會好d

100 不過應該老化有破損

Lan線都換埋佢啦

Wifi接收增強器其實有冇用？

Extender我未用過 所以唔知

淘兩條cat6

因為同人share wifi用
但我個邊就收得好差
真係好sad

係HKBN
用ASUS RT-AC1200G PLUS
線冇問題
係依上個星期先開始會斷
一日幾次間唔中斷1分鐘到
唔插入router線都係有wifi但上唔到
斷果陣就wifi都冇

正常唔用modem條lan線插落router到就梗係上唔到網啦
我係叫你將modem條lan線直插電腦試咗先
因為我自己都試過你個情況 唔係點會一估就hkbn
未必係你個router問題嫁

合租？
拉唔到線？

拉唔到啊 條友又用緊垃圾router
所以諗緊extender有冇用

要搵機會等佢一斷即刻試有難度

試就梗係插一段時間啦
犧牲一陣時間唔媒用wifi啦

自己吉對mesh router落佢個router個lan output到
或者調番轉 佢個router吉落你個mesh router到

R7000p 係咪R7000嘅下一代？
功能上係咪差唔多？

上網睇規格都係差唔多

咁又真係幾厚下
咁如果我放係房 係咪應該將個三條天線指住門口個位？
我之前100蚊個個同呢個分別不大
搞到呢個500蚊買返黎 俾屋企人屌

香港買都係900蚊左右 為左300蚊博比中共監控 不了

指向門口係會好少少既
同埋最好放高d既地方

想問500mb ac58u夠唔夠做？

監控唔會驚, 你都會刷merlin

同埋想問下
個個router setting 點樣set先最好?
網上較個個

黎緊買R7800，想問下係咪一定要用電腦先set到？之前用tp link 駁到佢個信號就可以用電話set

屋企幾大同埋頻寬？

呢個我就唔太知啦
老豆屋企用ac88u HKBN
自己屋企用google wifi PCCW
ASUS果隻冇特別set野 跟佢default果個炸
係開埋vpn server咁

無野了，見到有

啲setting係咪default就得？

無野了，見到有

啲setting係咪default就得？用PCCW 1000M

聽人講話好似要自己set少少野個wifi先會拎到最大頻寬
但我自己隻88u係hkbn條線到等於垃圾
點set都係得2xxMbps

都無咩野set
最多SET 2.4G 1,6,11頻道
地區轉US

BB100 有咩路由器又抵又好用？ 最近單線路由器壞壞地 預算大約300內

300-400呎
頻寬邊度睇到?

r7000用咩fw好
之前flash左koolshare隻merlin一路好地地
而家搬左屋覺得wifi有d弱

Thx
想問埋如果2.4同5都著左，
1. WiFi 用一樣既ssid 定 分開2組好啲？
2. 如果用一樣既ssid 咁佢識唔識自己用快果條？
3. 分開2組而例如電話set晒2組，咁佢會駁邊個？

1，2 R7800本身無smartconnect
咁用同一條ssid 唔係咁好 好睇網卡控制
分返開好啲
3 要手動轉頻 其實主力都係用5G

有無巴打好介紹

好的，唔該晒

你咩台？

PCCW

頻寬= speedtest speed
pccw 500應該有450Mbps-500Mbps

哦...
但我依家用緊TP-LINK 廢ROUTER
如果PCCW 500MB既話 AC58U夠唔夠用?

公司/studio搬新office，打算由頭搞過個LAN，本身已經有足夠鋪線呢度無問題
不過WiFi方面想搞好d，本身考慮緊買一套MESH系統，覆蓋唔足再加satelites
中小企唔會請IT狗，admin野我要自己搞，MESH套裝本身一開即用係好，不過睇reviews好多人話admin功能好唔足夠
之後見到ASUS原來有個aimesh功能，可以用普通router做mesh AP
想問吓呢個方案會唔會好d，用晒ASUS，有線位就插線AP，無線暗位就aimesh咁?

你個上網幾多Mbps呀

58u夠用啦
1000Mbps都勉強夠做 係個wifi差d姐

補link

ok thank you
對個ROUTER好失望 :(

58u插hdd唔知速道如何
早前見xxepc話3x-40Mbps咁上下

點解咁講呀

坦巴既情況 我會選擇用aimesh
因為只係指定機firmware update就可以獲得mesh
彈性係好大好方便 唔會有淘汰問題
Mesh系統out左唔知點算

唯一擔心係aimesh既實戰夠唔夠穩定
小弟愚見

我睇有試beta既人d經驗都唔錯，因為佢有eternet backhaul
mesh方面未必夠套裝齊features，有d野如全域guest network嗰d就仲未做到
不過用router做晒nodes好處有好多，萬一唔行mesh變番普通插線AP應該唔難

所以aimesh可以話比較好既選擇
ASUS成日更新 話唔定支援其他未有既野

ai mesh冇咩服 仲快過普通mesh

有冇平平地200蚊樓下既無線router 推介

TP-Link

搞到我想由r7800轉投牙石

投共精選

86u啦

等86u再跌個價先 宜家幾貴下

1400左右姐

86U得四個LAN port，係咪姐係無左孖link?
我原本仲諗住搵隻88U試

你指wan？

Google Wifi
型仔啲
Software 冇得輸
Amazon送香港

唔係，講緊用link aggregation拎2Gbps，俾NAS/server用

咁因為之前個100蚊同呢個500幾蚊分別完全唔大...
好似曬左錢咁姐..
我唔需要話好快
想要個穿透力好返小小 由房到廳 都只係10M左右

搞到係廳冇得用wifi

咁應該得88u先有

請問小弟住緊康和式約七百尺...
買隻R7000放中間房夠唔夠做？

如果買R7800又點睇呢？

Thanks

68u / 86u

要好覆蓋 mesh router嫁啦 點都係

ac88u or再高級d
ROG AC5300應該係最好 比普通果部ac5300更好data transfer

有冇人試過淘寶router 平好多
另外有冇巴打用緊to link8500個性價比好似幾好

netgear沒有選擇嗎？

Netgear R7000/7000p/7800
前者都夠用 最緊要地區轉us
信訊會再強少少

如果夠Budget，上 88u 會唔會再好啲？
因為中房出廳要過兩幅牆(唔喺主力)

唔係主力牆 都會收到 速度上有分別者
同埋訊號強弱同表面睇天線數量無直接關係
唔係越多越勁
要主力收到好 請選用mesh系統

明白，咁我買返86u 算了
現在有咩事依家可以買多隻裝返AiMesh

5300係咪spec全面好過88U?
我睇左睇reviews個口啤似乎一般，好似有硬件QC問題
同埋咁既價錢開始進入business級別

gt 5300 好d
rt 5300垃圾

aimesh遲下會唔會support多啲model
用緊ac3200&n66u,想轉mesh wifi但呢2個又無壞
擺係度好似好浪費咁

有冇人答到我

好似要粒U夠勁先得，唔係ARM嗰d唔夠做

官方話會一步步加返啲舊機

ROG 5300啦
個spec靚d嫁

n66u換都無所謂，反正我都係想全屋行ac 5ghz
ac3200而家都未support真係

原來google堆reviews撈亂晒兩款
屌柒嗰d野多數係舊AC5300，之後隻ROG解決左大部分問題
我有無理解錯?

隻ROG其實除左樣衰之外，純睇spec真係好勁吓

係 cpu quad core
ram 1 gb
8 port
其實唔錯

最新版asus merlin柒柒地唔太穩定
有冇邊個version既asus merlin係推薦？

康和式三房比較麻煩，廳同房中間、尾兩房中間都係主力牆，要一個router全屋收到唯一可能應該都係router放中房，但位置要盡量貼近走廊

電腦果到開咗文件共享然後係電話到用kodi 經smb播入面d片但有時會播唔到
咁樣關唔關router setting事
另外點樣穩定而快速地用電話or其他裝置無線咁樣瀏覽一部電腦既HDD入面既文件

Sorry講錯，廳同房中間唔係主力牆，頭中兩房中間先係。或者試吓router放廳，都係要盡量貼近走廊，睇下個router放近頭房個邊定廁所嗰邊收到好啲

咩呀 個樣同本果隻近乎1樣😂😂😂
係強咗隻敗家之眼姐😂個價又差唔多

仲有dual wan😂😂😂😂

得100MB. 想買R6220 , 300ft, 無需要穿牆
HKD$ 430 (係咁上下budget)

有冇意見?

ausu出左新firmware有得玩Aimesh,有冇巴打試過?

我都係康和式三房 一路唔知邊道係主力牆

之前Ac87u 依家86u 兩部放喺中房走廊 全屋收到晒 廚房就用2.4ghz先得 但都較差 但基本上廳 廁所 三間房都收到已經收貨

呢幅圖好清楚，黑色實線既就係主力牆

謝巴打指點迷津

買左隻86u,，諗住放中房向廳近門位
Router放高點對wifi有冇幫助嗎？
希望梳化位會收到掛...
不過屋企人上網主要喺房

500mb細屋，想問邊隻好用

愈平愈好

標準答案: ac-58u

呢啲咁強大主力牆 一個係覆蓋唔哂啵

馬上痕 500mb，1100呎
隔左主力牆，所以平時有用開extender
有無邊隻router推薦
budget 1500以下

1100尺用extender都未必搞得掂

用緊asus ac66ub1 係咪刷左梅林就上到ac1900?
有冇巴打試過

岩岩join左netvigator 500mb, 屋企係普通公屋 我諗應該200-300呎左右 最多應該600呎掛
房冇主力牆阻隔 有無邊隻router 推薦
budget $500以下

例牌答案 ac58u
好似岩岩好500？

600幾尺T型屋 500左右買到咩ac router

啱啱買咗部Tenda AC9返嚟
無駁錯線，但係整極都連唔到上網

用緊和記1000MB，有個modem
之前用d link DIR-605L完全無問題

想問下應該點set

請問ASUS RT-AC53 同 ASUS RT-N66U 邊個比較好?
因為我本身想去買ac53 但我朋友有個n66u唔要 想知邊個好d

N66u唔好要 我覺得好多小問題 制式又out左
前n66u用家 火都黎

推薦ac58u

巴打 我早兩個月喺淘寶買左個r6250俾女朋友用 又係300ft 100m用 暫時用落冇問題 不過係refurbished 睇你介唔介意 下面係我喺自己屋企1000m 5gwifi測試

IP都唔洗check

AC66UB1更新左都有得玩AI MESH了

原本用緊hkbn 100m拉條cat5e入屋
如果我轉左第間isp拉條光纖入黎
原本條cat5e係咪一定一路係到冇得整走
ps全部走明線

剪咗個頭佢拉出黎？

反而想知巴打lan speed有冇900 up
Btw你連IP都俾埋我地睇

其實我可以就咁拆佢出黎
但佢由我屋企一路拉出走廊再入埋hkbn個port位箱可以點搞

唔好意思on9左 我得test啦 部機已經喺女友家

巴打，謝了。
係官塘買左6220，行5g，iPhone up 同 down 過8/90
但其他device 行2.4只有4x ，因為係舊既Pc , ps4 等

想問下巴打
LAN->ASUS ROUTER -->WIFI--->ASUS ROUTER-->駁線落電腦
咁樣既話應該點SET?

巴打們 到我有疑問 有冇人hkbn呢兩日都咁 我已經係直插modem 點解down同up差咁遠

補返圖先

我一路都係咁....其實係咪屌得?

梗係屌得啦下話 其實最19係今日已經有人黎整 但用佢電腦又話係關出面街個數據機問題 然後走撚左

但係好唔對路 用OFCA個網試又正常喎 咁我應該信邊個？ 有冇巴打可以解釋下

屋入面既照剪照拆
屋出面門口果個位剪咗作就算啦

OFCA係HKIX
你soeedtest係可以轉唔同host
如果佢大部份host都做唔到900up
咁就代表佢香港入面都好慢

我連過香港區內好多個唔同host了 都係咁樣咁大差別 就算連去new York上下載都係10m內 咁樣是咪代表問題唔喺我呢邊？

Btw 左 唔好意思

有冇巴打用緊ac86u
另外想睇下e度k 有冇人玩刷merlin

Modem直連都係呢個速既話點睇都係hkbn問題

thx巴打
我原本見駁左hkbn port唔敢亂剪
遲下切左佢

合約斷咗就話知佢啦

岩岩升級左netvigator 1000Mb入屋
用緊linksys EA7500
modem去router 用CAT 6 線
行wifi 5GHz speed test 得5x Mbs
直接用CAT6 線3xx Mbs
wifi點先可以快D

隻7500唔係老電租俾你果隻掛

唐樓用緊tp link ac750 (插sim), 平常最常連三個裝置
1. lan 線插desktop
2. iphone
3. samsung s7
全部都可以同時上網

但有時當我想用wifi 連另一部fujitsu desktop, 一連完一分鐘左右就會變黃色感歎號，之後四個裝置都上唔到網(電話收到wifi 但上唔到網, desktop 有連線但又係黃色感歎號上唔到網)，要restart router 先掂

有無巴打知大概咩事，我去台灣tplink 睇左個firmware 應該係最update

最近買左 linksys ea6350v3，大家知唔知有冇custom rom 刷？
thx 程

如果我全屋都用wifi 唔插線
netvigator 個2x1000m 係唔係冇用

1條夠啦
你全部行wifi
有冇用支援雙wan既router？
有既話 2x1000仲可以屌到
但唔支援就算啦 俾多條你都冇用

想問要行到1000MB既
係咪LAN同WAN插口都要用CAT6 既線?
定係淨係LAN插口就夠?

最近電腦經常斷線懷疑係路由器出事
轉直插又好似無咩事
點樣分個WAN/LAN PORT出事?

咁買真係仲抵過買mesh套裝

係呀

本身ISP 俾你幾多 M 上網先
1000 M 要有 8芯線先得 cat 5e 行到

用緊500MB 但完約會轉1000MB 所以SET定
8芯線即係全部CAT 5E以上既線都得?
咁係咪modern to router 同 router to pc 既線一樣用cat 6就穩陣?

利伸用緊垃圾ROUTER垃圾線 諗住一炮過換

係 最好換隻靚仔router
上網根本冇得慳

期待坦巴既報告
性價比一流

好
如果用1000m 但係用途只係youtube 打下lol 同手機wifi
ac58u 係咪都可以?

極少會BT 同DL超過10GB既野

睇下屋企幾大啦 咁既用途500mb都夠用有突

我都想轉500mb啊
垃圾和記得100mb

咁就ac58u啦 屋企好細

68u 啦 多少少

但我需求唔大 加300幾好似性能過剩咁?

我覺得最少用三年 加300都ok既

68U 係極on9 既選擇
66U_B1 硬件完全等於68U, 不過平兩舊

86U 唔會用merlin 喇.. 乜柒function 都無

cat5e 夠行1000M
cat6 條線可以長d, 附近可以多d 干擾咁解

66ub1 刷merlin好似可以谷到上ac1900

exact7ly

stock firmware 會downgrade 隻router
其他firmware 會直接當68U

部RT-N18U唔知點解由hkbn轉咗pccw 1000mb plan之後wifi成日連接唔到，係部嘢壞定要set嘢？

應該係話由以前可以連接屋企所有電話電腦到依家唔係全部連接到又上到網

有無人用緊 Linksys Velop?
呢排間唔中夜晚就斷一次線
房個隻 Velop 會著紅燈
我都唔知係 Router 問題 定係 HKBN 問題

聽講係未更新好

本身係用bb100同埋本身個router 個wan100m
所以上1000m都要換router架喇
同埋啱啱爬文發現原來有部份asus有雙wan功能
小弟預算$1000左右 唔知有邊隻推介呢

屋企有1 PC 1notebook 4部電話同ipad 會同時上網

Ac68u

68u冇雙wan嫁喎好似 戴定頭盔先

1000應該唔得
我唔知ac86u有冇
但ac88u就1定有 因為我用緊
Btw個上網搵我裝啦 我網上爬嫁

用緊rt58u
最近HKBN插lan既成日斷線, wifi無事
叫人上黎換走舊modem
線又換過
唔經路由器直插又好似無咩斷線問題咁
下一步係咪可以拎上去漢科個到check?
check唔到有咩問題係咪唔會另外收檢查費?
希望唔洗去到換電腦/底板

其中一個lan可以轉埋wan用

原來係咁 好睇戴咗個頭盔

你直插冇斷 反而經router之後會斷
多數係router問題

又或者係hkbn個modem同asus router相容性問題
因為我以前88u插hkbn果陣都係成日斷 但插pccw就冇問題

唔該你地先
我都係拎去check下

今日買左個新既Router, 發現好多Game都連唔到, 明明所有防火牆都閂哂, 但都係玩唔到, 點搞

買左Tp-Link AC1750

但普通上網就冇問題

600呎 冇牆 和記100mb，有咩好推介，麻煩哂各位

rtac53

搵左企街Salas 了

家用又唔係IT撚有幾十個device，多一千要黎無咩用，除非你有幾個人用時睇劇打網game

所以我都有話冇用 但佢唔簽都簽咗啦
幫佢解決問題好過啦巴打

10條友同時stream 4K, 1000 都夠有突喇

bandwidth應該其次，分線最大作用係分開專門線俾一個用途獨立專用，唔駛同屋內其他device爭
家用我估多數係打機，接出街既NAS
中小企商用就可能係出街file server，guest network

老電就係想做到咁😂😂😂😂

不過家用要有dual WAN多port router先拎得盡，88U AC5300呢d
出switch如果用得一條1000BaseT咁會係樽頸

網上爬應該有提供雙wan嘅router架
我有個fd都係用2x1000m, 佢話每月比多幾十就可以租埋個router用

老電最平要68 但係咪支援雙wan就...
冇研究linksys

68 x 24個月都要1632啦，用同一舊錢去買router響呢個post已經算高級budget
唔知佢隻linksys咩料，不過理論上最好都係自己置router好d，有晒control同任用firmware

話時話，老電行光纖入屋都仲係唔係用緊PPPoE?

光纖入屋好內之前已經行緊DHCP
冇用撥號連線好內了

轉左Hkbn 1000M
師傅話而家個router唔夠用
請問轉咩好？
屋企實尺800 要穿3牆
而家用3條接收個啲ASUS router,
廁所都係收唔到 謝謝幫忙

Mesh router幫到你
拿 宜家asus出咗ai mesh
你果隻係咪68u/86u/88u/rt5300?
係既話舊果隻仲用得
買多隻上面既router啦
可以慳少少錢

請教下 喺dos度係咪有個command係可以check timeout咗喺邊個位？依家ping一個網 個ping好正常，但係一分鐘有零零丁丁十幾次timeout

邊間公司
可能係isp問題多

巴打們求救800尺穿3牆可以點搞

Router 放廳。Apple extreme 好唔好用架

apple airport extreme好靚好蘋果feel
家居裝飾幾好

新左買AC68U
但WIFI 5得80Mb到…
2.4直頭唔過5mb
有無巴打可以幫手

利申：用緊bb500, 插cable上網有500mb

Pccw 傳出災情

打開機 巴打有咩推介

三牆 一係mesh 一係靚仔router加homeplug

想穿牆點會仲考慮Airport，隻野出名短程
咁多房一定要用mesh或者AP

垃圾和記 最慘係之前冇事突然咁樣完全唔洗打機

Airport 500m樓下都叫岩用既
穿牆好一般

range又廢，又唔足1000BaseT(包括插LAN)
幾年前就話唔識set router所以用佢，今時今日d router廠都追到out of the box可以俾白痴仔用啦

感謝巴打, google 左睇左下 mesh 既資料 同 原理

google wifi 舊野點睇

Netgear 好D

如果netgear同velop邊隻好啲？

貴 1.5 k ...

新裝pccw 1000m 佢裝完做speed test 下載8xx mb上載9xx 係咪可接受範圍 自己未用得住未做test

不能同意更多

正常啦 如果合約開始之後低過800 就屌得

Google wifi其實我用開覺得唔錯

Modem直插電腦 有冇咁既情況？

It’s really goooooood

想問下tp-link 同d-link係咪完全不作考慮？
我爬咗文見你地都無講過
上網睇tplink 就話大陸唔係咁好
我就用緊netvigator 1000mb，屋企200-300呎
計埋我就有4部流動裝置，一部notebook，一部desktop直連modem
我就想速度再快啲，宜家用notebook測速係 download 240Mbps, upload 286.85Mbps
想問下有咩router啱我
Budget $500-600

desktop駁router
router買58u
想再budget就68u

點解駁router嘅？連modem唔係最快咩？
我見淘寶水貨68u計返買600幾港紙，係咪唔算正常？
Thx各位

正常連router會穩定d
屌 唔好買水貨啦
68u都係900頭
水貨又冇保 壞鳩左就麻煩

明白 多謝你屌醒我
係咪跟返price啲舖頭去買就得？

用緊r6220諗住用set vpn上大陸經屋企router vpn黎翻牆上網
跟足下面幅圖黎set, 用OpenVPN, 無論電腦定電話都連唔到netgear比果個.ovpn profile

係咪仲有其他野要set??
定係依家唔興用vpn翻牆,用shadowsocks?

OpenVPN用static key都仲可能過到GFW嘅
如果想9成pass到就用v2ray/Shadowsocks啦

mesh同傳統既WIFI BRIDGE其實有咩分別
MESH係咪可以連CLIENT都有訊號發出黎?

岩岩上網搵左少少 好似要有3個或以上既ROUTER MESH先至有用?
傳統WIFI BRIDGE就係B ROUTER收到主ROUTER既WIFI信號再放出去,但係只可以同主router溝通
而mesh就係上面bridge既基礎上副ROUTER之間可以互通
唔知有無理解錯

請教下，4G router有無話邊款比較好？
利申：舊樓無光纖

其實mesh 只係for dummy 既wifi bridge
改個名賣貴一兩倍咁

不過.. 唔識就係要俾錢人賺架喇

你電腦/電話係咪用緊你自己個上網/wifi?
試下用電話data share出黎再試

係

有無巴打可以解答我2個問題
我依家係唐樓網上行8mb，
我想去csl出張sim卡放wifi，
我想知道可唔可以用一個router，
同時用網上行個上網+csl個sim卡上網？
啲數據係統一計定分開計呢？

wireless mesh個tech/方法無問題，係d廠用mesh個朵黎出套裝仲要貴一貴先係
(唔止係副router互通，更重要係同一個client由多過一個node拎signal)

由之前隻垃圾TPLINK ROUTER換左隻R7000P, 發現左小小問題
有時電腦開機會搵唔到個ROUTER, 明明手機就好穩定一直連住, 但之前用TPLINK ROUTER果陣冇出現過咁既問題

明明電腦仲搵到隔黎屋D WIFI, 自己屋入面就搵唔到
有D咩方法可以CHECK到係邊度出現問題

即係兩個router同一個ssid之餘唔會好似傳統bridge咁收唔到訊號至跳去另一個，而係自動根據信號強度切換經邊隻router上網?

zero-handoff roaming其實唔需要mesh，只要個client device既network chip同OS識咁樣做，用普通AP share SSID已經可以(Macs同iDevices就係咁)
不過如果個network「mesh化」之後可以令唔識咁做既舊世代dumb WiFi devices都做到seamless roaming
另一個要點係專頻俾backhaul，如果堆node全部係無線唔係插線，正路既mesh setup係要全部nodes都安排一個frequency range專線各相溝通，淨番既頻先放俾clients用
nodes間溝通係可以夾好邊個band俾邊面用會拎到最好既coverage/performance
其實mesh相關既tech都好多年，一路都有大setup會用，只係唔知點解近兩三年俾d廠掉個名去market產品

明哂

各位巴打我想換ROUTER

HKBAN 1000M 屋企連一部主機,加3-4部流動裝置
請問有邊部ROUTER好介紹
Budget $800-900

終於換返個新58u, 請問你地會唔會更新最新既firmware

巴打你試下轉WiFi channel，2.4g教1-11任何一條 5g就自己轉下另一條咁，我之前都係咁，轉左channel就冇事，希望幫到你

岩岩轉左 但今日想瘋狂打機 聽日先重新開機睇下搞唔搞得掂

聽日day off？

Tends ac9 掂唔掂？

大陸排子 不了

Asus ac系列同n系列差幾遠
我屋企500呎 hkbn100mb
N14U+好似最抵 但會唔會差d
有冇其他選擇

N12+同N12hp又有咩唔同

68u

THX

ac58u 正
bb100 係房收到94mb

58u vs 66u b1 邊個好D

66ub1完勝

thx

asus 68u 同86u主要分別係乜？
用pccw1000mb
86u散熱係未好好多？仲有乜好過68u?

我知佢cpu勁D，但係普通上網有冇分別？
一話係68u 粒cpu 對1000mb pccw 黎講都未用盡？

巴打對隻 AC87U 有咩不滿

其實無....COVERAGE基本上COVER晒我康和式既格局 用落AC86U都唔係勁好多

唯獨隻87U時唔知做咩屋企D ASUS NOTEBOOK 連WIFI會成日間唔中斷 如果拎去保養代理比返隻無事既87U我 依然會繼續87U

我都係用緊87U, 都係會間唔中斷下線, 想換 router 又係唔知換咩好

大路都係ASUS 同NETGEAR架姐...

GOOGLE WIFI又無行貨

Google wifi 你問邊間？

租老電咪行貨

ai mesh

部ac3200刷唔到merlin係咩玩法

2隻68u都要上咗最新既frameware先用到ai mesh

ai mesh 已經係俾弱智用既

俾多d買86u好過, 各方面都比68u好好多, 已經買左

殘體review慎入

另外R7800都係好選擇

第1次setup果陣會有ai mesh既位俾你禁
之後看圖講故事啦

淘寶買86u 1000蚊， 屌唔屌得過

差四百淘寶

我都想買7800 有個fd三層700呎村屋收哂

啱啱轉左老電1000mb 而家用緊 ASUS-AC55UHP
多device用wifi 加有一隻wifi
屋企650呎左右
仲有邊隻asus屌得過

1000mb 但屋企細 4部device 左右 有冇d體型較細ge router 但速度範圍都ok ge 推介
< /~800

如果500蚊左右 又有咩推介

唔知你要幾細體型，淨係諗到華為榮耀嗰個系列(實有人屌 )，再唔係就r6250

n12hp 其實有幾快 冇ac同有ac其實分別差咩 btw 官網寫179 x 128 x 28 cm (WxDxH)
t其實係唔係mm
cm ge 話成個人咁大 mm應該ok

你1000mb唔夠做喎n12hp，或者睇睇ac58u？係mm啦 我可以答你一定要買有ac嘅router，至少都買1200ac！至於分別你上去睇下

當然係AC58U

有冇巴打有推介

其實你本身隻AC55UHP都唔差，照用返佢咪得囉
一定要換就當然係AC68U

向廳部iphone 5ghz 得300幾mb 入到房得返百幾
房入面部desktop得200頭
test過插線係800幾900 但因為屋企on9裝修又唔想行明線 所以諗下會唔會upgrade隻router

要走牆入房就淨用2.4GHz
5GHz無直線line of sight好難高速

唔該樓上巴打先

另外一問呢到有冇巴打asus router用dual wan個陣 第2條wan 用其中一個lan port
bandwidth係有多左 但係上中銀e banking話我連線唔穩定 唔比我login

行wifi有2、300mb正常喎，如果隔咗主力牆有100幾mb都正常，你換router都唔會有大分別

用緊BB100

而家用緊D-LINK DIR-619L

發覺間中會收唔到
關唔關BT事? 係唔係叫過熱?

想換個BT都冇事既ROUTER
有冇推薦

SETTING 唔係好識
用緊呢個都係一插即用

新仔

華為果 set mesh router 有冇巴打玩過, 有咩評價 ?
之前見過有人過佢係假 mesh, 即係點

其實有主力牆係咪連mesh wifi 都無用?

thx 我揾日出去睇睇 個usb port 有咩用
btw 如果放床附近會唔會唔係咁好
同埋點解1兩年前 都係58u 68u 呢d
而家都仲係 router 冇咩新野？
純粹好奇

個USB駁外置harddisk就可以當私人雲端用，又可以當download station專責BT

AC58U都算新了，AC68U就真係好多年，證明其實機能嚟講一向都應付到現今既寛頻，新router既新功能其實作用不大

買左Tmobile ac1900 flash merlin，抵玩

打算拎去澳洲用，R7000同R7800點揀？

間屋大約600呎，最多10部device
當中2-3部行lan
現時應該冇一部support mu-mimo

起碼用2-3年，最重要是網絡穩定(維穩是硬道理)

我都啱啱到貨 flash koolshare版merlin?
部機有咩高階玩法
哩排試緊ftp 同dual wan, 用緊2x1000m
但dual wan 完個速度好似冇變過咁 唔知係咪setting唔啱

普通merlin炸，冇set vpn
遲d翻大陸試下openvpn

屋企冇dual wan 試，你有冇超返CPU上1G 先

冇 超左好啲？

想問下個外置harddisk長期插住個router得唔得嫁 係咪會好快死

好似係咪有d會自己識得休息

我本身有nas所以冇試其他feature
我見你有用ftp就會食cpu resources
至於dual wan有冇行到hardware offload就要睇返merlin點做法

新手想問下

屋企四五百呎，100m寬頻，但有間房要轉角穿兩幅牆先到，唔係收得太好

有無咩牌子型號router介紹下？budget<600做唔做倒？

唔該哂

補充下，大概四部device用

留個名先

比屋企會問我大陸間屋兩層要裝返個wifi
買個勁啲嘅router 定直接買orbi 會好啲

用緊7800， ac效果唔錯，隔一幅牆都有400，直線可以600-700。但因為我係用raid1 2xHDD nas，電腦ssd,測速(有線行850，但因hdd速度有限，應該去唔到1000），隔兩三幅就跌到30-40。因為我冇1000寬頻，試唔盡隻router。2.4效能強差人意，估計係因周圍太多2.4的網絡。我覺得效能對得住價錢，但千萬不要抱住過分高嘅期望

我個外置Hardsisk之前長插router，之後買咗NAS後又長插NAS，加埋連續運作幾年乜事都冇

其實我就應該冇話用到router幾多function
自己屋企仲用緊R6300v2

本來打算買R7000, 但d sales話已經old tech, 搞到我心大心細姐

有無巴打幫幫手

R7000P

追哂個post, 見類似我既case, 多巴打推薦ac58u，想問下，佢係咪夠力穿兩幅主力牆？ thanks

兩幅主力牆
應該點都要加多個extender

Sor , 唔係主力，係間房普通果d牆

58u穿唔穿倒？

我覺得, 你要穩定嘅話, 買個extender穩陣啲

普通磚牆冇乜問題，基本上唔會點阻到wifi，wifi最怕主力牆同鐵閘啫

我用緊網上痕1000mb
見好多巴打都推薦58u
想問下巴打係用lan線連desktop定係用receiver收WiFi?
曾經問過sales佢話行WiFi 一定用唔盡1000mb 同埋唔會用咁大舊錢去買router同receiver去desktop收WiFi
聽完佢咁講我打消咗換router嘅念頭

有無師兄用呢個router NETGEAR r7100Lg
用csl600m個plan用黎打online game。
唔知點解每個鐘都會固定時間一個鐘 分秒不差斷線 求解決方法，router買左3日都有呢個問題

係隔離二手post賣緊r7500 有興趣嘅巴打可以tg我

而家個router成日斷斷下,所以想買部新router
屋企大約五百呎,但問題係最多有十幾部devices一齊用,唔會點打機,主要係down野同上網睇野
上網見D人推介tp link archer c7, ac66u 同 ac58u, 請問各位邊隻會啱用D

TP Link狗也不屌
買AC66U不如買AC68U，如果想平啲既其實AC58U都夠用

ac66u b1
ASUS華碩 RT-AC66U Ver.B1 Dual-band 3x3 AC1750 Wifi 4-port Gigabit Router (3天線,1GHz CPU, USB3.0) HK$ 730

flash 埋merlin 落去, 即刻變身68u, 一流

只係Hkbn 100m 是否不用買ac66u b1 求其rt-ac1200 ($199 淘寶）夠用？

啱啱買咗r7000

你上乜網睇呀，點會推呢幾部。。

唔同地方嘅網都有講呢幾部
如果唔係呢幾部，請問有冇咩推介

100M，最基本要求：N12HP
平價AC router：AC58U
較強：AC68U、R7000
再強既router就性價比太低，實際上都唔會比AC68U/R7000好幾多，但價錢就貴好多，唔值

唔該哂巴打

R6250 R6300都夠啦，之前用R6250兩層各700尺村屋都收哂

R6300 v2同R7000差唔多價，咁不如買較強既R7000/AC68U
R6250比R7000低級，但又貴過AC58U，兩頭唔到岸，想平既不如AC58U仲抵屌

決定左買ac58u了
感謝

R7000 stock firmware 邊個版本最好？

58u usb 速度慢 68u/66u b1幾多

請教下各位巴打
我屋企岩岩轉左pccw 1000mb plan
700呎左右
如果router budget最多$700左右買咩適合d
唔奢求用盡

對硬件冇研究過所以真係唔係好識呢D

求高手幫幫手
小弟用緊ac58u，另外有一對homeplug，之前一直打開lol都冇事，但到今朝玩左幾場之後，無論用wifi定homeplug，係遊戲大廳同game入面開始狂斷，而且斷個陣連手機ipad都斷埋
Update firmware同reset都冇用
根據巴打們經驗隻router係咪壞壞地了 預左budget換ac68u

想轉synology router,大家點睇

新手搭單問Synology野,
1. 係咪一定要Ac router先可以去到50mb左右的速度?

2. 寛頻速度對屋企內pc access有無影響?

請教咁多位

藍色係ROUTER 位置 黑色係電腦位置(房) 全屋500呎到
目前用緊PCCW 500Mb(遲D可能上1000) , NETGEAR A6210 Genie 既wifi adaptor 同 tp link wr1043nd既Router
有時打下機都會爆ping玩唔到

附上最新Speed test
如果想換Router, R7000 係咪最好,仲有無其他推介,唔該

Pccw 1000m -> r7800 (5Ghz) -> iPhone 得500mb左右 有時得300mb請問係咪正常 如果唔正常可以點check?

WiFi 幾百叫正常了

push

ac 58u/ ac 66u

後者700幾

塊主力牆阻得幾應似乎有啲難搞，可能要用兩部router行mesh。或者試吓將部router移出去貼近廁所嗰邊睇下有冇改善

HKBN簽約送個部iad601d<係咪行唔到1000MB架?

天線大碌d
心理感覺好d

都係用lan線啦
而家有d幼身cat 6
好多顏色貼牆脚線唔覺眼

如果轉勁D既Router得唔得

黎緊搬屋
冇光纖覆蓋
簽左pccw 100mb
上網睇過100mb上網最快速度都係得12.5mb?

同埋想買router
見上面推介左兩隻
想問下我100mb唔係光纖岩用嗎？
Wifi速度大概會有幾多？
300呎，兩人用iphone,有時拎黎打ps4,睇now
同埋得部notebook
請問我應該買邊隻比較好 ？

100Mbps=12.5MBps
留意返啲單位好唔好?

最近裝左ac58u,但點解一開始set完,咩都未開，只係連左電腦，個ram就已經用左70mb，求巴打解答
P.S已經更新左firmware，reboot都解決唔到

屋企大約1000呎左右 大約3-4部電腦 會連10個以上DEVICE

AC86U/AC88U/R7800 呢幾部會唔會有問題? 定有其他選擇?
因為移家用緊個個ROUTER DL同UL SPD都唔過200

平玩5ghz 呢隻夠唔夠做?
NETGEAR R6220 Gigabits

ps. router 同書枱中間有一幅牆.

我用ac86u, stock/merlin firmware, 一開router 就用左6x% ram

講小左 PCCW 1000

1000尺三部都冇可能一部cum得曬你屋企喎

Sorry
Btw用pccw
有冇話用邊隻router會好d?

你個ac86u點同我個得128mb ram嘅ac56u比
但點解會係咁?正常現象?

我幫公司set, 一個3000呎office 都係一部ac66ub1 搞掂
難以理解你地d wifi 因乜事咁廢

咁你想點, 熄機咪用0MB
定係你幾時見佢食到100% 用唔到

我只係上網見人地嘅router都唔係咁嘅情況,所以有D擔心先上黎問下
有咩令你唔順眼或者唔高興嘅話,唔好意思

我見推介左
Rt12hp
但我見佢好似唔係行ac
係傳統既802.11n？
另外就係ac58u
呢隻貴一倍，但係咪真係快好多 ？
同埋我見upsangel 100mb以下router推介果隻
ASUS RT-AC1200 又得唔得呢？
如果揀應該點揀

問多少少

因為本身未有電腦用，所以用左PS4個網速測試(直插router)，得3XX MB，係咪用電腦試穩陣啲？

係囉
我兩層夾埋1400尺一部wdr8500都搞掂哂，幾舊水用左年半

不過實有人屌我

你會唔會打算升做1000Mbps先?
唔會嘅話ASUS RT-AC1200都夠玩

我果度舊樓黎
冇光纖，兩間都係得100mb
最後我揀左pccw(其實兩間邊間會好d?)
想升都冇得升
唔係我一定揀1000mb
姐係我應該揀ASUS RT-AC1200就夠做？

100？和記同pccw？

Hkbn同pccw
兩間都100

Hkbn會有1000 佢話得100係因為佢冇位姐

下.....
姐係有人唔租就會有位？

呢層你問hkbn啦
Hkbn只會 1係冇 1係去到1000

咁多位爸打，最近換左R7000 router行1000m。
有咩wifi卡/手指推薦？想行5Ghz，同埋穩定。

desktop?

hkt 1000m用r7000可唔可以有700-800m

Btw 爬左文巴打你好似做pccw
想問下假設pccw覆蓋到
我有冇得upgrade上去

好似離左題，咁我係咪應該揀ac1200個router最好？

買左個ac86u（行貨）
點知個三腳插唔岩插火牛
係唔係得我中左招定全世界都係咁？

確定係行貨？

應該係 間野係漢科代理

同埋想問下有冇人係小u xx度買過router?
好似水貨黎，但o唔ok?

有 俾錢升級姐 你apply咗未？未既搵我啦
答埋你另1條問題
如果你長用100Mbps ac1200就太過強啦
買過百零蚊既router就夠啦

Apply左啦
咁百零蚊有冇話邊隻好d

再離一離題先
如果佢到時有蓋
會唔會通知問升唔升 ？

你apply 到時有光纖佢會有信
Btw百零蚊既話乜都夠啦
咩型號？我諗垃圾tplink都應該ok掛

Thanks bro

新手問下用緊1000MBps上網，destop直插router，notebook同手機得閒用下wifi咁
wifi唔洗穿牆，lan線1－2m，最緊要直插個邊夠穩定唔會跳ping，夠低延遲玩開fps
有咩好推介?考慮緊ac68u，預算1000蚊左右

岩岩轉網上行1000mb光纖
Modem一條對落router
一條就直隊ps4
Router出wifi係正隔黎收得40mb 下載
Ps4測速就500mb下載
請問正唔正常？

收得40Mbps
係咪用緊2.4G wifi呀？😅

n router 40 Mbps正常

梅林係咪可以過濾廣告？

好似淨係block 到malware domain

我想問下宜家最勁既係華碩果隻ROG AC5300🙏🙏🙏🙏

係呀 華碩就係敗家之眼呢隻
但勁唔勁過其他公司就唔敢包

村屋撚用4g sim card是咪得asus 4g-ac68u($2,3XX)同埋asus 4g-ac55u($1,7XX，已停產唔是周圍有)而沒其他option？

本身用iphone se當hotspot用，但個覆蓋範圍真係太細
iphone se係屋企收緊 (CSL) download 3X Mbps,upload 6~7 Mbps
用咗4G ROUTER會唔會收得好咗？

btw，有沒八鄉撚係用CSL/3以外嘅台而速度又唔錯

iPhone SE個LTE冇記錯收得150定300Mbps嫁炸
Asus果隻68u係450Mbps嫁 點都好過你se放Wi-Fi
利申 我唔知岩唔岩

呢個網話cat6收係300Mbps
68u用cat6, 好似係

有無人對Linksys嘅Velop有性趣？

咁我應該記錯野sor

搵到啦

係300Mbps

我會揀Netgear Orbi

唔該晒兩位巴打先，router已買

Wooooo希望你個網速ok啦

巴打買左幾錢呀

網上行1000mb
300呎
4個人用 正常上網 ps4 notebook
有咩router推薦
希望越平越好

ASUS AC58u啦
但ps4最好連lan唔好wifi

ea6350v3 同 ac58u點揀？

本身有隻NETGEAR6220 想買多隻新ROUTER

6220想變EXTENDER 但可以點SET

THANKS

有冇巴打用pfsense

Ac58u 刷merlin

大陸間屋1300尺兩層
想問下如果要買係唔係買netgear orbi一層一個會好過就咁買單一部router

用緊hkbn 500M
不過router 係tplink最平個啲
係ps4測都係得幾十
見好多巴打都講 ac85u
有冇巴打可以俾下意見

6000呎
Main floor 東西向每邊一隻
二樓中間一隻
Google WiFi

全屋連地庫無死角收爆

部desktop唔夠長拉線，係咪可以插個usb收wifi

就係諗緊差唔多價好似orbi 抵玩啲

佢無講佢既貨源唔係淘寶 ...

其實asus 原廠firmware 升左上mesh 之後
merlin 係咪落後過原廠?

58u好似未有AI mesh呀
暫時得68u/86u/88u/AC5300/ROG RT5300有
58u要等？

58u唔會有

你答問果個啦

用緊dlink dir 825
岩岩轉左去netvigator 1000M
router去 desktop 有成900Mb。呢個接受到

但wifi 2.4G 得70Mb 5G 得200Mb完全接受唔到

有咩方法解決?

58u冇 merlin呀

啱啱買咗netgear r7000p 用緊網上行1000M 光千

用電腦speedtest 得100左右 算唔算正常？ 麻煩大家

唔記得講係用wifi

我google wifi都好過你 雖然係手機測

唔好意思 我係電腦白癡 咁樣我係咪算唔正常？ 關唔關setting事？

小弟初接觸網絡上既野爬完文都唔係好明d字眼
所以好多問題想問
電腦係駁去router用hkbn上網既
有兩個ip
一個係58.17x.xxx.xx（依個就係外網ip?係what is my ip 果d網check既）
另一個係192.xxx.x.x（依個係內網ip?係windows 右下角check既ipv4位址）
咁我就想用電話wake on lan咁開電腦啦
wake on Lan果到就set返電腦mac address同192.xxx.x.x依個ip
用電話連屋企WiFi係可以wake on lan開到電腦既
但電話用data或者其他其他WiFi網絡就唔得（已經係router果到set咗port forward去192.xxx.x.x一個ip)
想問下點解會咁？
另外點樣係用其他網絡下進入屋企既網絡？因為個想連入屋企個網絡去存取router個HDD同電腦分享果d文件

我都係netvigator 1000M, 都係wifi得130M左右。唔知咩事。

咩設備收 Wi-Fi 收邊款? 2.4GHz 定 5GHz

s8+
5GHz

會唔會係太遠/條lan線唔夠做？

lan線去desktop 無問題都有成900M
係一出wifi就得番130M

我坐係router好近。唔會有問題掛

轉channal 因為google wifi係會唔洗你轉 佢自動幫你轉個冇人用開既channal放wifi俾你 所以我有600係正常
同埋我仲要距離個wifi唔近 有陣間係廁所入面 隔咗成2道牆都仲收到400
用google wifi就可以冇腦上網
應該話大部份既mesh router都可以
其他普通router 自己轉啦

同埋同channal有太多wifi既話係會撞機 咪慢到好似龜咁
你lan行到900up就一定唔係個上網有事
如果網上爬既上網有問題 可以隨時係呢個post到留tg 見到我會搵你

但係 5GHz 個距離短 所以同上下左右撞頻道機會細啲 但係都不妨 dl 個 app 睇睇
可以嘅話 揾多幾部 連到 5GHz 嘅機去比較下

請問有咩channel可以轉? 本身電腦痴。

等分享網速

想知同用電話分享出黎差幾多？

你 dl 個 Wi-Fi analyzer 咁上下嘅 app 先
你入 router setting page 自己拉下 5GHz 個頻道表
跟住係個 app 試5GHz Wi-Fi 果到揀返支援嘅頻道試
最好係屋企揾幾個位試 之後set 返建議果個

啱啱先簽多張sim，明晚test下

利申：得iPhoneSE同埋iPhone 5試

一陣試下先。唔該哂先巴打

想問下..我部ＲＯＵＴＥＲ係ASUS ARCHER C1200
依家HKBN 100MB, 遲Ｄ想轉網上行1000MB
請問呢部ROUTER有幾大程度上可以支援到1000MB個速度？
普通LAN線，
插兩部電腦（其中一部極少使用甚至唔用）,
一部PS4,
同放WIFI
D SETTING全部無特別郁過

屌你c1200 tplink嫁同

換左上網先再慢慢試囉
咁少設備用 網速應該唔大問題
係同時用Wi-Fi 果陣 延遲有可能會高啲姐
lan 線食到 5 6 百左右 都夠啦
好多時對家 server 都未必俾咁大流量你

SOR 記錯牌子
多謝上面巴打教路
咁洗唔洗略略改下SETTING?

你係想轉下 Wi-Fi channel 果啲定乜
Wi-Fi encryption method 預設果啲應該係最快
咩 20 40 80果啲其實冇咩分別
不過一直用開 除左頻道外 都冇咩必要轉其他野

20 40 80 好影響速度喎
越細越穩定
越大速度可以越快
要視乎情況黎取捨

習慣上2.4GHz 最細, 5GHz最大

自己屋企細
全部揀最大就算
不過 set 20 普通咁用 又唔係好覺有咩分別 呢樣野影唔影響 ping?

多謝提點

Lan speed應該上到900 但wifi就唔太好 粒春同ram唔夠力
轉網上爬搵我啦

而家有咩router推介？
1000蚊樓下
用緊hkbn 100m

ac68u r7000 大戰

Same hkbn 100mb
400呎格一道牆
AC58U定AC68U好啲?

得100mb AC68U會唔會無必要

orbi好似唔係真Mesh Wi-Fi

我都唔知

100mb唔使用68u

新手一問
如果router分插越多lane線嗰WiFi信號係唔係越慢？

咁以我既情況 ac58u係咪最好？
有無啲更好既選擇

58u或者ac1200
Asus好抵死嫁 有2隻差唔多

一直都諗住換r7000,但想睇下會唔會再跌價。想問下r7000會唔會停產？定係等ax router好？

用左水r6300v2年幾驚佢壞

ac68u 有 ai mesh 喎
coverage 一唔夠就整多隻就解決左

好唔該巴打

ASUS 有左AI MESH 仲有咩理由簡NETGEAR

AI Mesh係屈機

用asus router既巴打
你地通常up左firmware會唔會restore？定由佢？

300呎屋 , 1000mbps 上網,咩router 好?
想要5Ghz, wifi 速度唔洗好快(100mbps 以上都OK) ,最近要 lan 線有900mbps以上(已用cat5e)

依家果部出唔到 900咩?
100mbps 唔洗用 5GHz 啦
都係 ac68u r7000 大戰
換條 cat 6 可能舊router 已經上到7，800

我唔會

想問下有冇平平地既vpn router推介

1000m但屋企得2百呎係咪58u已經足夠？

咁我都無 好奇問下 次次都restore咪好煩
Netgear真係吸引力大減

係呀 下下都要set過DDNS同mac filter 好麻煩😂

ASUS AC68U
如果唔洗open vpn既話58u就夠

Ac66u b1 merlin

咁就會變68u

現在其實係100mbps 準備轉1000mbps 上網plan

ac 68u 好似800
平啲就 ac1200 好似600
想再慳啲就要 tp link 果啲

google過58u係咪好多問題

借位賣

huawei B525s-23a (黑色)水貨，操作正常

Huawei B525 4G LTE Router features and technical specifications:

* 4G LTE Cat6 wireless router

* Platform: HiSilicon LTE Cat6 Chipset, Cortex A9 Processor

* Network mode: LTE/UMTS/HSDPA/HSUPA/EDGE/GPRS/GSM

* FDD-LTE Peak download speed up to 300Mbps and upload speed to 50Mbps

* TDD-LTE Peak download speed up to 220Mbps and upload speed to 10Mbps

* Huawei B525s-23a:

- Support 4G LTE Band 1/3/7/8/20/32/38 (FDD 800/900/1500/1800/2100/2600MHz, TDD 2600MHz)

- Support 3G DC-HSPA+/HSPA+/UMTS Band 900/2100MHz

- Support 2G GSM/GPRS/EDGE 850/900/1800/1900MHz

#冇USB頭，冇RJ11
試過CSL，3，SMT可用

有意TG

Up咗firmware會好好多
不過始終係有d大問題未解決
但你真係要唔錯既vpn router既話
68u係首選 同埋唔建議整梅林
但點解唔建議就唔講啦

係咪cat6線先出到900mb 以上?

cat 5 線 理論上 用係 100mbps 網絡
cat5/5e 係短距離情況下 仲要線材 質素好嘅話都出到1000
但係用得1000mbps 上網 就用 cat 6啦
不過 聽講有假線 要留意下

咁要去邊買先放心唔係假線? router跟機條線係cat6?

如果 support 1000 通常都係 cat6
線買大牌子 就好貴
屋企樓下果啲電腦鋪應該都穩陣
再唔係上網買 牌子
睇彩數啦
點分真假要請教 其他巴打

cable 我建議 3M AMP 比較好
買線去番鴨記 華_ 就放心

當年屋企裝修買上網線／面板／cat 6 頭 都係依間買咗幾乎成皮

拉成間屋實好貴 不過只係裝修入面一個細數姐

我modem駁router..大約幾錢?
其實我第一日開通服務。係試到9xx M(modem 去 laptop) 但一經router放wifi就得番130-200M左右。 到呢幾日。modem直去laptop得番500-600M...

用緊asus router,3-4個月冇去更新fireware的朋友
記住去更新
係fix KRACK vulnerability....

2.4 Ghz Wi-Fi 係咁上下啦 有200
理論值 150 mimo 2x2 先去到300

可能上網公司問題姐
照計幾日唔會老化得差咁遠

屋企個router都有4 5 年 仲係Asus RT-N12
轉左HKBN 1000mb兩年都無走去走去換router
因為近排換電腦 想一次過換埋 請問有咩平 入門級推介 換完電腦無左一筆
屋企600 - 700呎 個router 會擺係房
THANKS

36平方
hkbn 100mb
budget 200蚊
買邊隻牌子好
Asus好？

個speed係5Ghz黎架
如果用2.4Ghz仲慢。大約100M以下。。。。

咩 router 正常買會跟條 cat 6 比你由 modem 插去 router 好少有伏

屋企450尺 兩房兩廳
netvigator 1000mb上網
budget大約$600蚊樓下
想問有邊隻router推薦

而家個router太廢 打ps4 fifa成日斷線

上網見到巴打話netgear r7000，asus ac68u同google wifi都唔錯
雖然有少少out budget但如果真係咁穩定咁流暢多一兩舊水都無咩所謂

dlink...條cat6應該無問題掛。我指wifi speed得130M(5G)

新裝咗pccw 500mb
屋企400呎
想食得晒500mb同穩定，1000蚊樓下budget有咩好用
會連ps4, switch, 電話， 電視，電腦
R7000係咪都okay?

呢個Po 應該開返個template，個個都問緊類似問題

asus 86u同88u分別大唔大

下個post開始啦
$500以下
$500-$800
$800-$1000
$1000以上
咁分？

再加埋幾多寛頻同幾多尺既範圍

Eg 100-500mb寛頻
300-500尺：5xx budget 既ac58u已經足夠

最後買左RG21S

屋企800尺,網上行1000mbps,要穿主力牆,唔要mesh嘅話攻頂上netgear r8500或者asus ac5300 o唔ok?

巴打 大家對mu-mimo 功能
係開定關？

有隻用左半年既行貨R7800
想放$1000
有無巴打想要

簡單講愈多device support mu mimo同時連就愈快

如果iphone/低階android/電腦為主就關得

屋企成堆android旗艦機就開

全屋生果 咁可以安心close

500mb
300-500尺——$5xx-6xx ac58u

會唔會咁好d？先分速度 再睇範圍 然後價錢

800呎 唔行 mesh 夠 coverage 咩

就咁

冇石屎牆幾千尺都冇問題
既然你都話主力牆，點解唔用mesh繞過去？
反正所有Wi-Fi 信號一穿牆都會衰減
幾勁都冇用

屋企800呎用左部r7000好多年

放中間有主力牆一樣全屋收到

但最頭最尾收2格會慢少少咁

咁都好啲
最怕係太遠嘅位置 打機 高 ping 慢啲就冇乜所謂
其實依家用緊 r7000 有必要換咩

巴打你認錯人 唔係同一個人黎

有隻用左半年既行貨R7800
想放$1000
有無巴打想要北角交收

最尾都係買左r7000,因為屋企唔太開冷氣，驚68u會過熱

r9000同級有冇平D?
想要多LAN PORT位

其實討論左咁耐
ac68u同r7000兩隻係咪平手
咁到底買邊隻好

上：IPHONE SE HOTSPOT
下：4G-AC68U 2.4GHz (5GHz一樣網速)

唯一問題係，成日無啦啦斷線，次次都要重開機先搞到，一晚斷一兩次

快成倍 掂啦
不過咁 始終sim卡都冇行線咁穩定
所以會斷都唔奇
但你最起碼速度有先呀

有無巴打需要
身痕想買新玩具 ac86u

我都買咗隻4g-ac68u擺office，用CSL，平均都收到75-80，都算滿意，雖然同一位置note8收過100

我唯一唔滿意係佢電話個app唔support隻野囉 asus

巴打有沒無啦啦斷線嘅情況出現？（係斷network唔係斷wifi）
電話從來沒試過呢個問題

我68u係屋企都會 成日收爆之後load空氣唔知關唔關塊牆事 2.4一用唔到就轉5

冇呀，我隻野早幾日先入手，2018年2月生產既

如果係之前既可以更新Version 3.0.0.4.382.39942試吓

想問下各位巴打, 我PCCW 500Mbps plan, 但我desktop up/download 都得係得9x Mbps, 不過wifi 5g test 出嚟又會有成2xx Mbps 想問下係咪router出問題? 我lan線用緊cat5e

Router同部desktop會唔會是但一邊只係support 10/100

冇support 1000呀

啱啱睇左似係router問題,我係用緊(hg8045)pccw本身比個隻,不過上網睇有啲人又話支援,有啲人又話唔支援同5g 但唔支援嘅話,我wifi又上到2XX

Google 過，佢有5G既呢。。

你睇吓部notebook 顯示100定1000？

我冇用notebook 試過, 但desktop係顯示100

打錯咗

如果desktop 顯示100，行90幾好正常呀

你睇咗張lan係咪support 1000

唔係就換張lan啦

我reset返做defult，乜都較auto，斷線情況好似少咗，但download得返30Mbps

yeahyeah

router可唔可以block某一部電話/device，令佢唔可以上有殘體字既網站？

大家新年快樂，想問下屋企三百呎兩房，會連6-8個device,hkbn 1000mbps,1000$ budget左右，邊部會襟用抵用d？ 因為自己電腦白痴，爬文見有好多個choice,想問下大家意見，thanks

啱啱google左,似係我條lan線得4芯,所以應只係行到100
btw 唔該晒巴打先

近排隻R8000有D壞壞地想換個隻
R9000 同EA9500S邊隻好D
因為要多PORT 位

大家好，最近轉左netvagater 1G+1G

要換router, 想問下R6250夠做未？想盡量出到個頻寬

Lan應該點都會有900/port
Wifi就睇你setting

唔該巴打，Wifi setting 有冇參考？定係買左裝好先可以再問點set?

其實較wifi個channel姐 同埋果個咩nat boost
唔記得有冇串錯

觀塘漢科

R7000同Ac68u
1000左右budget 係咪都係呢2隻揀?

黎緊轉1000mb pccw

用乜嘢firmware?

宜家牙石有Aimesh就吸引好多 抵玩
1000mb ac58u / ac68u ver.c1

台仔話用返380_7378

用咗LINKSYS WRT32X AC3200幾個月 唔知點解部iphone load連登post嘅圖要load好耐 但係電腦又無事 同埋以前用AC68U嗰時都無問題 試過去朋友屋企用佢隻router連都係無事 有無巴打知道究竟我隻router出左咩問題？

想請教下大家有冇home plug推介？
如果$500-$600左右一對 有冇機會有？

你呢隻router好似係用黎打機 有果個咩killer？
開咗既話 無論你部電腦個老母板係咪支援都好 所有其他非電腦既產品都會好慢 因為要俾曬頻寬電腦
Btw有錯既話請更正？

你地會唔會開WPS PIN功能?

有咩用..其實

AC87U - 380.69_2

電腦測速下載有900MB

IP6S手機得2百幾MB

係咪SETTING唔岩?

係 之前netvigator續約借咗隻嚟 啱啱裝返舊版firmware reset埋再熄killer setting終於解決咗 唔該哂巴打

AC wifi係咁上下

PCCW 1000mbps x 2

有乜router好介紹，用緊AC68U好似wifi係房收得麻麻 升級AC88U有無用？見佢有個遊戲ping改善功能，唔知堅唔堅

利申: 平時用ps4或電視睇下網上4K片多

收得唔好 升級router係無補於事
買多隻Ac68u做AiMesh好過啦

其實lan port都唔係好夠用，所以先想試下轉AC88U，如果我買左AC88U，係咪將AC68U擺係房或者中間位置，就可以利用AiMesh提升wifi連線？

幫到你就最好

87u升唔到新firmware咩？
有smart connect嫁麻

邊部最勁就用最勁果個就main
冇咁勁果個就做satellite

巴打想問下pccw 1000mb x2 係俾2個ip 你定點?
可以點樣share 一條線直出俾電腦一條線俾router 連其他device (電話,ps4果d)

因為黎緊我都轉pccw,想買ac68u

聽日出去買

兩條1000mbps線 2個ip，你可以一條直入電腦都得

員工here
1個modem 2個ip
Total ds 2000
Total us 1000
果2個port都係各最高ds/us都係1000
但2條線1齊chur就係1個port既ds係1000 us係500
ds=下傳
us=上傳
要好似你咁用條線 就係照你說話做就得
1個port直插電腦 1個port插router share wifi/插lan駁其他裝置

下，我以為對等uploads & downloads，係咪有商品說明條例欺騙？

Channel set 幾多比較好？

推呀

速度由買返黎已經係ac 速度下載300mb係盡頭
咩係smart connect?

淘寶Ac68u 平香港幾舊，如果買返嚟刷梅林，set vpn果啲俾手機返大陸上唔上到fb/wtsapp果啲？

我擔心係大陸買既會唔會一早鎖左

姐係好似mesh router咁 得1個ssid
唔洗簡2.4/5Ghz
同埋會自動轉channel

2.4ghz 企係隔離都係得100mb 已經放棄左

btw 87u 好似唔suport iphone mimo (唔是mu mimo)......有冇87u 巴打 幫手測下)

屋企用緊老電100m加n66u,router擺廳,近排一入房用ipad就會不定時上唔到網,全屋device都係咁,有冇咩方法可以check下係router問題定老電問題

直插lan線落電腦用一陣

2.4得100真係算正常嫁啦 2.4畢嬲慢

部notebook 早排不停有連線能力受限既斷線問題
google過之後用tick番聯邦資料處理標準(FIPS)相容既方法解決左
但係只要我開住FIPS咁開機既話個wifi就會得54Mbps速度
要每次開機之後先tick FIPS相容, 然後唔斷個wifi先keep得番個速度

有冇巴打有經驗係咩問題
(用緊AC68U, wireless card係intel AC7260)

巴打們依家用咩牌子多？
轉左500mb上網要換router 早幾日問個sales 話ASUS 依家最勁 係咪真？
同埋有無推介，邊隻cover到500mb網速又覺得抵屌

咪ASUS

開cmd
ping -t,睇下會唔會斷幾秒線

屋企用緊HKBN 100m , 用緊隻陳年TPLINK WR841N, 唔知係咪屋企太多device 會成日跌到收得3-4mb/s 同斷線

今日仲要起身連wifi都收唔到, 但直連就上到網, reset /重新開 router都唔得, router應該打左柴

想問巴打們如果換返router有冇咩推薦? (爬左下文見TPLINK依家比人踩得好勁) budget 2-300

同埋如果正常上下網打下機其實有冇必要轉hkbn 1000m plan? 如果轉左1000mb 又有咩推薦下?

暫時見到呢2隻, 大家點睇
ASUS RT-AC1200
TP-LINK WDR6500 AC1300

**budget 4 - 500

500呎， 依家用ac68u router送門口， 尾房係最遠另一邊， 會收得差， 係咪要用mesh? mesh係咪netgear最好？ thx

AI Mesh幫到你

前排買左隻ac1200（水貨）
用老電100m
Router放出黎都有90m

用緊1000mb,ac5300 router, cat 6線，企正router 隔離都係收到大約300幾至400幾mb，正唔正常?

用緊網上行1000mb
Modem直隊一條線入房
想係房放個router for ps4同電腦 再加wifi俾電話
有咩好推介

求救，有AC68U一隻，TM-1900一隻，點整都set唔到AI Mesh，一去到99%就fail，點算好
有無巴打幫到我啊

TM-1900冇嫁喎
暫時得68u先有

唔係可以改嘅咩

改firmware既話 我都唔知得唔得

因為香港還有不少傻佬！

買左ac86u好爽

想問下ac68 同r7000 邊隻wifi 勁d
擺房 驚射唔出廳

求救

住離島村屋,呢排開始成日斷線,開頭以為係果D咩浮動IP問題,於是亂咁整,依家好似轉到D IP亂哂龍。
ROUTER個setup網都入唔番

依家好迷網

你睇下你個router reset掣係邊試下reset先

有冇巴打放ac68u 想收多個玩aimesh

我想放R7800有無巴打有興趣

用緊ac66u hkbn 1000mb
直插電腦出到900幾
經router一定係8x至9x
cat5e線cat6線都試過
咁岩wifi又係限左8x至9x
應該係個router setting限左唔過100mb
想問點set

新手求教，買左部新既ac68u翻黎 駁好線發覺上圖既問題。
我本身hkt 500m 直接插電腦有500m，但一經router就得100m。
後黎發現wan果到顯示得100m 食唔到moden出黎既500m
係咪要設定有問題所以block左？如果係應該點set

有冇試過reboot個router？
同埋換第2條線試下？

唔該你，問題解決左啦。
我發覺用原裝條cat5e 接 modem同router就解決左。
之前諗住舊router條線都係cat5e又行到個速度出黎就無理。
兩條都係cat5e點解咁大分別

可能線既問題姐

有冇asus router用家可以講下
係Lan-->Switch Control個度見唔見到NAT Acceleration係Auto 然後旁邊寫住CTF (Cut Through Forwarding) and FA (Flow Acceleration) are enabled. 呢句？
我點整都係得CTF開咗，唔知點開FA

刨左好多個post都見到唔少巴打用hkbn 1000m plan用r7000/ac68u之類
我想問你地係用hkbn個intel wifi管家再連去個router到
定直接modem連去router到唔用個intel wifi管家

vtech官網吹到個spec行ac可以去到1300, n都有300
但我用macbook連n得150mb, ac得300mb
speed test行打多6折到
咁樣係咪正常

AIMESH都唔係完美，發覺打住機由main行去node 區，會斷線一次，只係wifi唔變。

用緊asus ac68u
因為依排覺得個速度有慢左 測完速度先知原來真係慢左
本身用緊500mb plan 近排發現download得返3xx mb左右 upload就無問題

已知:
1) 唔經router直插直頭超過500mb download速度
2) Reset 成個router會超過500mb download速度

咁應該得出係router有問題/router setting有問題
之前上年有果個WannaCry 搞到要封Port防一防
咁我都有係router到set 我就封左以下既port
139 TCP
445 TCP
139 UDP
445 UDP
3389 TCP
137 TCP
138 TCP
求巴打解答我應該點做先有返高d既速度而又防到d port無事

佢係做到似mesh router既樣姐 點都差d既

你有無開roaming assistance?
同埋就算router/node係set啱，都要睇client device同埋環境

有冇人用緊asus 86u?
用左一個月左右，發現右邊個wifi on/off 制冇反應
有冇話要set 乜野先用到？
或者係個制真係壞左？

係邊set同埋有咩用？

響Wireless > Professional > Roaming assistant
Enable左之後可以set個接收RSSI低過幾多dBm就強制switch node

試唔同既dBm可以有唔同結果，睇你想斷少d不過慢d，定係想想時有最好接受不過斷多d
其實consumer級既router /mesh都仲係做唔到完全唔斷既roaming，起碼會chok一兩秒
要唔斷或者接近唔斷係enterprise級

試下先

屋企2-300尺
得8MB上網
有咩ROUTER介紹
用緊N12E幾年 好似壞壞地 覺得好廢

ac68u $900抵屌乎?

正路
我上個月都係呢個價買左隻

有無用hkbn 巴打解答
如果買新router仲使唔使經wifi管家
定直接modem連新router就得

推

即將轉會 pccw 500M
求性價比高router 推介

佢個wifi管家咪姐係router
多舊魚既野黎

豉油巴係有個hkbn post見過你
你推介用google wifi

岩岩發現要用個wifi管家先出到電話
本身屋企個d電話位完左約轉晒去hkbn而家一定要用個wifi管家先有屋企電話用

如果本身用緊hkbn既話
應該正常唔洗要個垃圾vtech嫁
我以前用hkbn果陣係俾cisco
宜家硬焗用呢個呀
正常情況router駁router就要用bridge mode
係呀 我叫人用google wifi
其實mesh router都ok既
不過我老電免費租埋咁解姐

bridge mode係邊部要set? 同set AP有無分別？
hkbn router（1）定自己router（2）?
我set左2做ap 同1個同ssid, ip有set改最後一個digi, disable dhcp
但就慢到hihi

如果換左個好d既2，使唔使熄左1個wifi怕扞擾

你自己個router同個wifi管家同1個ssid冇用嫁喎

屋企得8MB上網
岩岩買左AC58U
用desktop上就有6-7MB
iphone7用wifi上得返0.8mb
要點樣解決

8Mbps正常點都用得盡嫁喎

呢個我自己都唔記得點整

岩岩試左用bridge mode都係好慢
都係wifi管家比WAN個router最快

我知
想問下點解Iphone同電腦個網速會差咁遠
有冇得set可以平均D
基本有多部手機就會好慢 除左部電腦

你係咪set過咩優先度果d野呀

咁我都唔清楚啦

已經factory reset咗一次，唔知係咪因為用咗entware嘅關係

冇 好簡單咁跟佢教學SET就完成左
跟住就發覺手機好慢
之前d router都有類似咁既情況

可能係connecting mode問題
Channel 試下淨係set n mode

r7000 上年12月係呢度見人話新update有問題

上網限制慢左之類

請問而家仲有無問題？(上去睇個update版突然check唔到日期邊日出)

屋企用hkbn 100mb上網
最近個router壞壞地 打機好高ping
爬左文見之前有巴打suggest ASUS RT-N12HP
但都2-3個月前
想問依家有冇更好選擇(同平
剩係想打機唔好爆ping
thx

不如睇睇隻ac58u

我見netgear r6220 同ac58u 都有人推介同行ac
但r6220 平150蚊

想問下大家對2隻有咩評價

硬件上 a58u好啲 話哂都高通野
R6220就台灣cpu

家陣D AP 貴過ROUTER..

岩岩買左隻AC68U, 諗住駁屋企隻WD 2TB，搞完一大輪發覺電腦睇唔到HARDDISK 裹面啲餡，有冇解決方法

想問， 如果有部電腦同ps4係房，router 係廳 可以點setup?

利申： 遲下應該會裝500/1000m

flash merlin
佢支援3TB

依幾日到要重開部AC66U 先連到wifi

岩岩買左ac68u
但而家行2.4ghz n mode 網速同tp link 舊router 網速行一樣
(用300M wifi adapter去到~80M)

但ac68u同電腦嘅tx rate 得~150M但tp link tx rate就比到300M

係咪setting有野搞可以再推高啲？
我淨係整左ac68u 2.4 行n only
電腦同Wi-Fi adapter 點先可以令68u食盡300M wifi

PS 用hkbn 1000M
我知行ac先會快
想知2.4點樣可以推盡啲

asus 雙wan 邊隻好?
打機用!
中下價錢

另外係咪HKBN 1000M + PCCW 1000M 最穩?

謝謝!

各位點睇mtk嘅u

Wifi上唔到網 點樣知係router問題定數據機問題

有冇巴打用ac68u

用5g/ 2.4g 都好慢， 之前都唔係咁

打機長期2xx ping, 用電話放wifi又變返正常

我試過reset, 裝佢d軟件都係咁， 上網睇好多都係咁，但冇人有答案

求教

我岩岩入手ping無事喎 >8ms
你confirm d線要夠快先
Modem去router wan一定要5e or above
我反而想個2.4 再快啲求方法

個2.4好難再快 通常都係求穩定
鎖頻寬20hmz/ 頻道1,6,11
都無咩好set 香港住屋太密集 太多干擾

用緊HKBN 1000M + Archer C5
pc插lan線都係得1xx Mbps download
wifi得80Mbps係咪唔正常

岩岩試40MHz n mode turboqam
電腦Wifi收到～129M好感動

40會同人撞到優/干擾

傻

巴打想問下ac58u條線有咩用
我當wan插又冇用
當lan插機又冇用

巴打門有無d PLC推薦下
老豆唔比我拉條明線入房
話會仆街

想問下屋企500呎
應該用ac68u定係ac86u好d?
屋企人平時會用手機上下網
我部電腦就會用黎打機
上網係1000m寬頻
可唔可以解釋下你地簡68/86既原因

想買隻R7000
應該去邊到買
發覺SSP間間都比人話過黑店

68u夠啦
500尺其實2者接收差唔多
但價錢差一大截
多人用既話86u先有小小優勢
1000Mbps黎講呢
68u足夠你用
86u係高不成低不就
1係就88u甚至ac5300
想實用就一定係68u

想請教下各位巴打
而家屋企用緊幾年前買既
belkin ac1200db
但係屋企個覆蓋唔係好掂
尤其係離router 5米到入左房之後
如果轉你地講既68u
係咪會覆蓋好d?

netgear r6220 set 咗vpn
用openvpn 連極都連唔到,卡咗係looking up DNS name到…
連其他VPN又得

68U覆蓋正常啦...但留意一幅牆基本得...第二幅就會無左
我就用舊router set做bridge等尾房收到

入手決心更大
唔該巴打

想問下6-700預算
屋企兩房 300尺左右
和記上網
唔想用大陸牌子
主要一部電腦 兩三部電話
可以有咩選擇？

跪求推介
網上行300mb上網
屋企 500實尺
Budget : around 800 - 1000

有咩router推介，因為而家用緊個個成日斷線

R7000 都幾穩定 又平 珍寶好似做緊$87x

Ac58u

信你，今晚放工就去買，thx

小米個ROUTER PRO 掂唔掂

巴打個筆直同網速
R7000都夠你用到佢壞機
單router夠cover屋企就netgear
btw你用馬乜router?

利申我用緊R7800

中國公司少用為妙....

間屋6百幾尺
用緊apple airport time capsule 放係廳,
最入間房隔左3 幅牆
唔係幾收到,
靠個WIFI EXTENDER 間房先收好左
但用左EXTENDER 一來速度無左好多,
二來太多野連住個WIFI 就好慢
有無咩ROUTER 穿牆勁,

學坦巴玩Aimesh
兩隻ac68u連埋 應該CP值最好

router講真都無乜穿牆勁 太功又自己身體食哂有無咩改善
建議揀Mesh解決多牆問題

600尺雖然唔係大，不過三幅牆應該一定要多一個AP先可以保證房尾唔chok
如果你插extender個位係無拉線一定要無線，咁衣家最好solution應該係ASUS aimesh
我就係買GT-AC5300做大婆 + AC68U做node
官方update過兩三次beta firmware之後衣家個正式版仲bugbug地，不過基本用落已經無事，速度等等幾穩定

係咪AC68U 都夠做

其實我買多個AC68U + apple TC
做唔做到MESH

一隻唔夠
兩隻行aimesh應該一定夠
setup都好易，唔會難過其他套裝mesh太多

hmmm，行唔到mesh，只可以做普通AP
我衣家屋企係差唔多咁set
大婆R7000響廳
二奶Time Capsule 3rd gen響房
重點: 廳同房之間拉左LAN線
咁先可以叫隻TC行bridge mode，自己出一個WLAN，不過SSID同security match番R7000一樣

咁set係做唔到mesh，只係呃部client device嗰兩個SSID係同一個黎
當然只要兩隻野同一個subnet咁事實上係已經做到你想要既野，只係無得無痛wireless roaming

村屋用緊HUAWEI E5186s-22a, 本身見有802.11AC,已駁5G WIFI但內聯速度又慢又唔穩定,有冇其他ROUTER內聯快可以推薦駁落HUAWEI E5186s-22a到用?

求高手教如何係AC86U router上面起個大陸用到既VPN(SS,SSR,V2RAY)
真點新手一個
求打救
最好唔好Linux 真係唔識點打code
THXXXXXXXXXXXXXXX

Open vpn唔得咩？

半年前得
岩岩新年返去唔得

我有朋友重用緊我果個VPN喎 冇問題

flash咗個merlin先啦

咩port

我剩係用ac88u自動set果個OpenVPN炸 冇留意咩port喎

有冇巴打玩routeros

netgear 個 ReadyCloud 好唔好用？

小寶個個冇ss server

Thx巴打，86u個d咩game boost打機功能改善係咪冇乜用？我玩新瑪奇英雄傳成日入人地場打打下就斷線，自己開場有時開唔到，但如果開到場就未斷過，咁樣其實係關上網定router事

Game boost 冇乜用
通常如果用lan線唔行wifi既話
會斷線就唔太正常
可以試下modem直插電腦打下瑪英
睇下會唔會一樣情況 就會知係咩問題
Btw瑪英食電腦配置多過上網既

1000mbp Ac68u
依個速度正唔正常?

正常

假設係WiFi, 正常唔會chur盡1000Mbps

叻過我隻r7800

用緊asus rt-12hp-B1,唔知唔解壞左放唔到wifi.
係唔係整黎都哂氣？？？？
如果買，買邊隻好？
600尺，上網200mb，要穿1,2幅牆。

thx

3x3 wifi上到700mbps

R7800廢過AC68U

R7800 / iphone7 / 5Ghz

1000M

屋企500幾呎 最近轉左hkbn 500m 想換埋個router 筆直最好around500 有無咩推介 定呢個筆直唔太夠

ac58u

最新firmware? 距離?

最近firmware/1000m pccw / 零距離

最近期升左最新 反而又慢左
不過for 參考 我又唔太介意

啱啱簽左csl 600Mbps 求4g router 推介 本身用緊ac68u
如果買翻asus係咪好啲？可以一部當放大器用 加大接收範圍

今日買左部AC58U，返到屋企set up完用左陣都無事
但之後開始間歇性斷線，成部機得 power 有著光，其他(2.4GHz & 5GHz etc.)全部熄哂燈，
無過熱，但係所有Lan線 Wifi 都斷哂完全上唔到網
要隔一陣佢先會著返其他燈& 回復正常
有無爸打知點解/可以幫幫手

用緊ac1200g+，但發現應該係因為連線device同時有成十個，搞到好慢，1000mb線Wi-Fi出得5xmb， 請問有冇router推介？屋企好細，應該唔洗mesh/ap吧

網上行300m 光纖
用緊佢地包嘅Huawei router啲蘋果機一lock機就斷線

屋企~400呎
唔想太貴有乜router推介?

有個opkg裝乜都得啦

屋企600呎，3房，穿一牆，routor 放廳，而家用緊hkbn100m, 個wifi依排成日斷線，最高峰同時13個device 連wifi,3部notebook,2部ipad,6部電話，想問下轉58u好定68u 好

我其實五月先轉1000m
但係之前試過100mb條線直插去電腦都斷
而且上網睇都有一部份玩家話hkbn先會斷，但同hkbn講又話佢連接到冇問題 姐係邊個問題
Btw thx巴打咁耐心解答

佢bb100多數直接俾lan線你就上到網
因為個modem係機房
咁勁多人share1個modem出巴時候 咪會有機會over load之後lag甚至斷埋
呢個其實都稱唔上為真正獨享...

Ac68u點樣block廣告
岩岩用緊merlin 380.69_2

兩個人用
同時出兩個GBps Lan同around 5部wireless device嘅話，有無推介？
不直1000內

依家用緊啲Buffalo鳩屎野，多device一齊用嗰時會成日得翻power著，之後等1 2分鐘先有翻internet

想問200呎範圍無牆，1000mb，用邊隻比較適合？

例牌ac68u

900內埋單

今日買左隻$899而家開心使用中，dklm xx田開我960, 邪都唔慌平

各位巴打我爬左好耐文
咁我屋企500尺
岩岩轉用HKT 500mb
放廳 房有ps4
如果$1000 budget
係咪都係 ac68u?
求賜教

澳水Netgear M1，經lan 線插番落ac68u 個wan 度
開埋IP Passthrough 就可以將M1當modem 咁用

都應該係，ac68u 最抵屌，等其他高手解答

尋日換咗smartone 1000Mbps
後悔買咗 ac58u，想轉返ac68u

PS4 lan連router有6XX Mbps下載
Surface pro 4連5G wifi有3XX Mbps下載
iPhone SE連5G wifi得90Mbps下載

是否正常
（尋日見師傅裝完後test有900-950）

你係想問iphone SE 個速度慢？應該正常wo,但其他就唔肯定

好正常喎

只係想問咁嘅配置係咪正常啫，求個安心
唔該晒巴打

係咪都係ac68u？

ac58u係咪冇OpenVPN?

無牆200尺
穩定之選r7000/ac68u
經濟之選ac58u

經router出 唔會全速架
Ac58u都好打得 唔駛後悔

68u先有

Oic

巴打部ps4測驗網絡連線果陣有冇彈最底果句咩”ip碎片封包”
我都係ac58u同smartone上網

我冇喎

得果12.2Mbps

張圖上網搵

咁有冇試過打打下機左上角彈左舊”未連接lan線”出嚟？ 之後就斷線，但出翻去menu又連得翻？

想問下 有冇巴打淘寶淘過router 番黎 or 小米 router

見200-300左右

例如Tenda ac10咁

有個朋友買過，好似幾好用
最怕 佢會封左唔比上某d網

想問下大家意見

係丫，我bb100真係直接比lan線我上網，佢上黎裝1000個時我仲奇怪點解會冇拿拿多個modem，原來bb100個modem一直同人一齊share，真係長知識

100mb係光纖入大廈呀嘛，幾common sense下

想請教咁多位師兄 星期日我換左hkbn1000m 然後也都無set 直插上網線落router 第一次睇有500m 但之後每次睇上傳下載都只有200-300m router所有野我都無set 而且reset左好多次 但都一樣 我睇電腦上網 的確有1000m 係咪我set錯野或者set少左野？ 用緊r7000p

同埋條上網線係入我房router. 電腦主機係用router送果條線 電視盒因為只用到100m所以用返整來果條 但係我用電腦睇YouTube load好慢 電視盒用上網線或者wifi睇戲都係聲畫路同步 手機連wifi直情load唔到
只連 2部手機 2個電視盒

似係d線既問題，試下換左條線

係上網條線定係連電腦條線

又冇喎

連電腦果條，買條cat6 試下

好 收工買條返去試下 唔該晒師兄

就轉SMT 1000M, 用緊N年前既垃圾TP-LINK，屋企600呎左右 ，應該轉用R7000 定R6220 R6400個D都夠用?

同問，同埋想問咁多位巴打點睇linksys ？

貴，淨睇spec的話netgear平好多

唔係好多人同時用的話，其實唔會有咩分別

姐係如果1部PC 插LAN // 最多3部電話+2部IPAD R6400//R6220 都夠用?

想請教咁多位巴打
依家用緊一個Netgear R7000做出街Router

寬頻Service︰HKBN 1000M光纖入屋
網絡布置︰ 1000M光纖Modem ====cat6線====> Netgear R7000 ====cat6線====> [待買] Access Point [房間用] ====> 房間內Devices (via Cat 6 Lan線 / Wifi)

因為房間個wifi訊號收得太差 所以想買個副router行AP mode
想問下有冇router可以推薦?
副router有冇需要用返netgear牌子?

Budget︰$800以下
主要條件︰要有Gigalan Ethernet
次要條件︰Wifi 訊號唔可以太弱 因房間入面都有牆分隔

小弟做左research 睇中左NETGEAR R6220呢個系列
想知道呢隻router岩唔岩我情況做AP?

求各位巴打相助

反正都俾到800 不如比多小小買多部r7000算啦

行ap mode嘅話平平地一隻都夠，有個fd用a2004ns做ap表現幾好
你鍾意嘅話買返r7000都得

如果係asus就可以用AiMesh

我真係ROUTER 白痴，我用緊R7000，寬頻網上行 1000mbs
見到上面又話用其他 firmware 同用咩 openvpn
可唔可以教下小弟啊？

依家desktop上網得 300 , 電話iphone 6s 得20幾 .....

Desktop 插lan cable定wifi?
如果wifi 就差唔多

Modem → R7000P → Desktop
都係用緊 CAT6 線

我試過 modem 直入 desktop 係用緊900mbs , 電話係 300幾mbs
係咪部R7000P 有問題?

咁應該R7000 set 錯野喇
Reset 試下

另想問下 R7000P 有無話邊個版本firmware 最好？

今日去荃灣行左一轉 屋企用hkbn500m 400幾呎 個sales推介dir-859 我見個價錢同ac58u差唔多 邊隻會好啲？

近排買咗Ac68u , 想問下如果開咗 wake on lan 功能對電腦會唔會有影響？

屋企轉咗上網plan(網上行500mb),所以出咗隻AC68U, 但近排skype住玩食雞就會間唔中斷線,過10幾秒又會連番, 有無巴打知點樣解決 我用win10 個自動診斷佢寫住"window無法自動偵測此網路的proxy設定", 但換之前隻Router就無尼個問題

發現好多巴打用asus都好多小毛病

升merlin然後factory reset一次就咩事都冇了
我仲比勁多嘢佢做，比佢開transmission server+openvpn server+ftp同時用都冇毛病

請問咁多位 R7000P定AC86U好

巴打啲形容好搞鬼

點解有時會咁 （第一二格）

第三格係平時冇事嘅速度

Hkbn1000 netgear r7000 用5ghz iphone8

7000p你會後悔

想請教點解

想順便問埋LAN線問題 ，如果用CAT5E 用RJ45 CONNECTOR 接駁另一條CAT5E線 會唔會減慢左個速度? 因為可能要駁長2次/3次....

100MB

想問用ASUS AC58U 定 LINKEYS EA6350V3 好
網上睇片多 少打機/BT

你兩個選項黎講
我會推asus多啲 當然佢軟件野就要研究下 硬件就高通cpu唔錯既
linksys真係大不如前

想問下有冇師兄屋企有用homeplug

啱啱由100MB 轉左300MB
個router 頂多去到30-50Mb (iPhone6s+)
裝上網個師傅推介我轉AC router 但我唔太識router 既知識
有無邊款router 係可以做到200-280MB?
平時都係iPad iPhone 上網，電腦睇片打機會直插LAN 線，仲會用switch 打機。
求介紹

有隻asus n56u 無用，有無巴打接手，可以用黎做AImesh

n56u support aimesh咩

轉左網上行1000m
用asus ac58u會唔會唔夠推 ？

1000既話 最好ac68u或以上級數

ac66u都唔夠做 ？

自膠

新出XR500點睇 ?

Help

我覺得ac88u夠做啦 差唔多既野
多舊魚

我唔肯定你係條上網有問題定router set錯野
因為我以前用hkbn果陣都係咁

$500 vpn Ac router 有無邊隻好？

想問一下網上行1000m，用ac68u定google wifi好？

用嚟裝padavan先好玩

XR500
雙核 1.7 GHz 處理器
記憶體 256 MB 快閃記憶體 和 512 MB RAM

ac88u
處理器
1.4 GHz dual-core processor
系統記憶體
128 MB Flash
512 MB RAM

CPU同記憶體 影響大唔?

宜家88u平咗好多
XR500同佢1樣賣gaming
差果0.3Ghz同128MB flash
我唔覺得差太遠
但XR500貴1大截
我要買 點解唔買Linksys果隻？
單純個人意見

thanks

Linksys 有冇型號可以睇下

有個網速問題想問問
平時googld drive 或者普通down/up野都好快過百mbps
但係一睇打機直播(twitch/youtube)或者打機就好似限左速咁
如果睇緊twitch 1080p 直播 再開個youtube (chrome)
係會兩邊都疾下疾下 win10個管理員顯示都有1x mbps
有時想開直播都係唔得，不停有上傳lost 搞到直播唔到
明明係1000M上網都無得順住開直播
有無巴打指點下係邊到出左問題？

用緊 PCCW 1000M (Speedtest 有9xx/9xx)
windows 10
Router: AC68U
CPU: i7-6700k
Display Card: 1080Ti

Asus ac58u, d-link 802.11ac 呢兩款夠唔夠用？
跪求

E-zone出埋對比

68u有冇開game boost？

希望冇侵權
有既admin幫我del咗佢

無，是否應該開？

正常開咗game boost先會咁
Btw我睇到問題係邊
你唔好用chrome 用其他試下
似係chrome問題
食ram同埋會令頻寬有樽頸

但係我用Chrome down google drive 啲野係過幾十mb都得

唔關事
睇片就會咁
打機果邊我就唔太清楚
呢個係chrome既問題
你試其他browser睇下有冇問題？

巴打E-zone 第幾期，呢架落街買份睇睇先

就係今期嫁

ac88u粒cpu勁舊
其他個兩部贏佢幾條街